[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 13

苦等１８個月，權力遊戲最終季於４月１５日開始播映最後一季
本季一共６集４３２分鐘既劇情（５４、５８、８２、７８、８０、８０）！

此POST為劇集版劇情討論， 歡迎討論１－７季劇情同第８季已播映之集數劇情
請勿在此發放未播放劇集之網絡劇透！
粉紅細字亦不接受 ！

新op:

第１集已於４月１５日播映

好多場面呼應返之前

第２集已於４月２２日播映
arya bb

呼應返season 1

jaime knighted brienne

第３集已於４月２9日播映

MVP aryabb

第4集已於5月6日播映
棄養可恥

下集（S8E5）預告︰

香港官方收看方法︰
nowTV/ nowE x HBO
可以LIVE睇 逢香港時間星期一 早上9點首播

相關討論︰

Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 12

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 11

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 10

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 9

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 8

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 7

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 6

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 5

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 4

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 3

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 2

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區

GAME OF THRONES 第八季角色海報公開！

HBO ASIA為GAME OF THRONES第八季宣傳而找人製作的海報

GAME OF THRONES 第一至七季重溫討論區

張圖ghost好似知自由比人遺棄好慘咁

四樓係比night king

真係有人睇晒置頂架 好好呀

明明你之前係留比jaime

The north 有個大仆街

棄養可恥

報到

Ned 守個秘密守左咁耐
佢個女

今集衰咸濕
讓比NK望佢強勢回歸

佢老豆:守十幾年
佢個女:守十幾分鐘

Varys 遊左咁耐船河到底做過咩？

果然處女都係會比mk仔拎咗隻豬
明明Tormund真心想同Brianne生giant bb

咁jaime都曾經因為保護brienne冇咗隻手既 唔mk得晒

今集真係

天真Tarth

呢兩條垃圾仲要寫Star Wars?

岩啦
寫完比Rian Johnson拍

頭3集我又覺得無乜野都接受到

以為SANSA聊THE HOUND搞野

會唔會太重口味

屌那星 對空射擊都咁撚準中3箭，nk平時淨係識行行企企，千里之外取nk首級完全冇難度啦

自己諗一個較為合理既劇情
應該係由s7e1 龍媽到龍石島 然後部署直入Kings landing
聲東擊西扮攻擊岩石城 引開佢主力去打高庭
個段時間 夜晚偷襲Kings landing 基本唔洗太多兵力就搞得掂
對付完cersei 再集合七國既人去守北方
中途死好多人又好 死兩條龍又好 嬴左再搞權鬥都仲得
好過而家變哂弱智 又睇唔到戰術奇妙反勝既地方
最後原來係暗殺搞掂
觀眾會想睇大箭射唔穿龍, 龍媽一早高空睇到埋伏 出招反制
預言中既王子屌死NK

宜到嘅討論質素真係愈嚟愈低下。。。

我本身以為Sansa因為Ramsy搞到性冷感
所以之後就會同冇咗J嘅Theon一齊

Ghost deserves better

jon係咪真心得咁緊要，ned咁忠直都知呢樣嘢唔可以隨便講，連自己老婆都呃咗十幾年，一個人經歷咁多，點會連咁簡單嘅道理都唔識

到底ser fdzone要求左老母d咩

摸都唔摸下

唔好唔記得nk一支標槍ko左條龍
nk同Euron鬥遠射一定好好睇

d&d死全家啦

咁你有咩高質見解

睇下d人反應先
好笑嘅會hatewatch

根本宜個係ghost最好嘅結局，唔通要佢死係kings landing？

龍晶箭頭 euron 基本可以秒NK

垃撚圾Jon snow

講真上集我覺得好好睇
呢集就完全係垃圾級

係唔係我睇錯點解有starbucks 既

金牌戰

反正劇本都係鳩寫，唔好太認真
我淨係想睇巨人勊星同brienne 生個健康嘅巨人寶寶飲巨人嘅奶奶
睇完今集正式宣告爛尾

原來可以一集on9過一集 真係低處未算低

ghost好慘臨尾望住囧個樣好可憐

starkbucks

你睇錯，pacific coffee黎

屌 我完全覺得係唔想搞cg所以摸都冇摸

已經可以估到劇情走向，龍媽進化mad king，jon snow被迫做低佢

因為真心當佢地係親人
同埋由細到大呀爸教Starks係honourable
要言出必行
點知Sansa已經變哂

一句direwolf係應該係north of the wall生活就叫人帶走佢
當ghost係咩呀 同你出生入死你咁樣對佢

基本上咩都唔好講 攬完佢 再上馬走 已經夠

如果寫佢其實想爭王位，有心話比sansa知等佢煽動其他人推自己上iron throne 就合理

不過我相信唔會發生

本節目含有間接宣傳

我都係

啱呀, jon會同sansa講, sansa會講岀去根本全部都合理

好想睇euron同nk互射

低處未見低
EP3我當佢要拍超級大場面先咁
EP4是為了什麼?
賣咖啡廣告?

Jon成世都ON99咁 唔係主角光環死撚左

寫到Jon勁仆街棄養真係cls

我估係暗示佢最尾會棄左stark+warden of the north個身份
原來仲有異鬼餘黨係wall以上
跟住最尾一集收到castle black raven通知
出動結局

You know nothing... 其實幾match
咁多條線最唔似應該係jaime 同brienne... 你話酒能亂性 ons ok 啦 但有埋感情好似太誇

嗰啲講數嗰時係平地,點解唔殺哂佢
又話unsullied嗰啲係運兵船, 真係唔識嫁喎

八百里開外, 一箭射死NK

屌你 吊頸都要抖氣 高潮完要慢慢舖排過

呢集我睇左d咩

龍母無啦啦俾人射死條龍

去到紅堡 本身諗住Cersei 會放箭射瓜Tyrion

龍母 咁既陣容點同 Cersei 開拖

完全唔及上集

書寫sansa 發春夢有 kiss 過the houmd

大家有無留意龍母都係綠眼 Arya 未必係殺Cersi

咁樣叫慢慢舖排過

50人都唔知有無 去叫人投降
仲要岩岩死左條龍 唉

根本唔想爭
Jon個腦一早已經射咗入龍女個閪度
S7開始又冇腦又冇鬥心

個光環勁到死左都翻生

以佢既戰爭智慧 真係死十次都唔夠 佢係幾好打 不過無咩腦 頂盡係張飛之流 同RAMSAY打差D自己自爆成為兵都未死就戰死既COMMANDER

今集最尾龍母d兵力我以為係tvb劇
同埋北方一戰損傷咁大點解講到南下必勝咁款

燒屍都用10分鐘仲唔慢

d budget 用哂

唔係抖唔抖氣, 係劇情垃圾級
明明仲有3集80分鐘都拍倒兩套戲出黎
但係用晒嚟講D無撚聊扑嘢, 真係講劇情推進嘅就得咁少
真係唔覺得Jamie同大山婆扑嘢有咩咁必要

痴9線.
之前睇人話孤兒仔破滅魔劍係加速劇情用.
估唔到GOT都黎呢一套.

認真, 上集D戰術撚我覺得係有得兜.
好似dokrathi狗衝如果佢演出係成功既,
火劍buff突圍成功正面入側面出, 不過因為其他原因輸返,
咁我相信會少左好多人會屌點解要搵騎兵衝頭陣.
即係話我地好多時都係根據結果去判斷劇中戰術錯誤,
典型既上帝視角.
其他好似投石車擺位, reload time呢D細節位, 佢無講明其實任up.
所以都叫說服到自己.
今集龍down都係.
我就當Euron艦隊的確係完全cover響石後,
用兩三個眼力好既哨兵呢埋報告位置, 入晒射程時先偷偷行出黎放槍.
當然呢下我都覺得好勉強, 先不論龍媽係咪掛住玩,
破滅魔劍個準繩度高到離譜, 仲要響海上射, 仲要一次過中幾支.
開左必中咁款.

但我最接受唔到既係Tyrion既智力...
信Cersei一次兩次衰左都算.
有乜理由仲會叫Cersei講和架, 我第一次聽過打輸仗仲叫人投降.
而且全世界好似得Tyrion覺得仲有機可以說服到Cersei.
其他好似點解得百幾人去講數(仲要無騎馬),
Cersei殺得黑妹點解唔殺埋矮仔呢D野就算了.
可能覺得龍媽會怪罪Tyrion吧.

感覺上真係仲差過上一集.
怪唔知imdb一出已經咁低分.

龍母 完全都唔聽 Varys 同 Tyrion 進諫
已經俾仇恨掩蓋左自己

呢條線唔知係咪想滿足fans，但結果都係cersei最重要
好希望佢其實已經醒覺，返去King's landing係做正經嘢

jaime同cersei真係好好戲

想問係邊個盲？係已播出嘅劇情討論區定Leak Footage討論區？

由條龍畀人射死到最尾畀人斬頭
用嘅時間仲少過一開始班人飲酒扑嘢, 係咪戇鳩

本身以後Jaime最後會為大山而隊死cersei
依家無端端又走番去 做乜鳩
對番預言 最後應該係兵臨城下殉情?

反而小惡魔話自己無搞過女好耐，好掛住以前小惡魔一人訓幾條女場面

睇左咁多季我唔覺Jaime會中意第二個
真係好奇怪

佢地兩個都太天真錯失左良機
而家仇恨大到咁都好明白

龍老母啲演技真係睇到好尷尬

又冇氣氛又冇劇情, 完全唔知做乜撚嘢
打night king d戰術唔係最好, 呢啲好合理
但講番人都咁on9真係不得了, 衰撚過TVB

開場晚宴成本仲貴過後面
沙田me都搵得多人過龍母

佢封gendry果幕個沾沾樣睇到我想擰歪面

Lannister全集亮點

我以為ghost 同 dorathki上集已經死晒

對呢套野仲有乜野可以期望

Jamie同Brienne上床勁戇鳩

加上佢都幾夠運，講有腦嘅話Ramsay同佢比起上嚟無得輸，如果唔係sansa矇住佢搵little finger啱啱好趕到嚟已經玩完
今集varys同tyrion傾偈嗰陣讚佢溫和同冷靜(唔知有無記錯)我仲以為自己失憶，又可能係劇本需要，每集都要有個人做衝動吳卓羲、其他人做冷靜角色襯托

接受唔到佢地扑野明明一直睇都只係覺得Jami對Brienne係識英雄重英雄既感覺，唔會產生愛意。頂多都只係Brienne對Jamie 有d意思

破滅魔劍百分百中 仲勁過nk 掟槍
呢幕都可以諗得出 編劇真係唔怕俾人負皮

Tyrion就算啦 近幾季去左龍母個邊
個角色就不斷俾編劇寫到成個傻仔咁
無曬頭幾季個種 才技同口才

Jaime搞大brienne個肚
然後tormund養便宜仔
生唔到巨人寶寶都要飲巨人奶奶

Sansa

著左半集都係講飲酒扑野
不如成集講足飲酒扑野啦
Tyrion一個訓5條女
然後同Jaime兩兄弟玩幾P

搞到ghost可有可無咁
所有場口都冇推進到劇情

sansa 根本就變左littlefinger
將tyrion玩弄於股掌之中

we miss you bro come join us ASAP

dany真係好撚慘
比tyrion jon snow兩個仆街搞到家破人亡

Tyrion問佢係咪處已經估到劇情會咁發展

見到咁少人真係忍唔住笑左 正常人都即刻就放箭收工啦
何況果個係Cersei...
咁都唔收佢地皮係等人齊馬先開拖
勁On9

其實大方向我覺得正常，都係打nk打cersi，之後講下狠家同龍母唔啱咁，但有啲位搞到好奇怪。

Jamie 同 brienne 明明個定位係知心友，好似Sansa 同 Tyrion 咁，無啦啦走去扑野，搞到兩個條線冇哂味道。仲記得早幾個季，佢兩個係唯一會稱呼對方做Ser 同 lady嘅人，依家變左sp咁....

死龍果到又係，搵隻艦仔係主艦群前面探敵唔係咩軍事大師都諗到啦 仲要個國王同兩條龍（主武器）打頭陣..... 好彩就死條龍姐，一陣龍母俾人射死左就endgame 完劇啦

之後啲死剩種爬上龍石島沙灘，海怪又唔追擊 你話怕佢仲有條龍，你係艦上面射遠箭過去都磨死佢地啦.....

最on9就最後龍母去報仇果到，你之前有兩條龍，都叫俾你寸77，依家龍得返一條，人就得返小貓三幾隻，我係cersi見到都唔怕你啦 仲話報仇。

不過都有好嘅地方嘅，bronn 同佢兩兄弟對話，Sansa啲眼神又真係有殺氣嘅

Gendry’s first act as a Baratheon was to get rejected by a Stark
He truly is his father’s son!

好撚無里頭

最後兩季完全唔惦

Jaime 同 brienne 真係無眼睇

tormund咁樣之後仲會唔會出場

佢條線應該已完

D&D之後仲話拍Starwars
收9皮啦

得翻幾集鋪乜狗

到底用咁多時間講jaime同大山婆做乜柒

應該係 因為要摸既 又要搵人扮

今集難以接受嘅位
1. Jamie同brienne唔知為咩扑嘢, 仲嘥咗咁多時間, 我諗就算係fans都唔想睇佢地扑嘢
2. 龍母叫Jon咪撚講, 然後Jon同Sansa講, Sansa又同Tyrion講, Tyrion同Varys講, 屌你中間有冇10分鐘? 個觀感就係全部都on99
3. Tyrion同Varys講D嘢懶有內涵, 但係實際上係完全冇, 寧願你咪撚講咁耐
4. 射死條龍我都接受倒, 但我接受唔倒點解咁多人但係冇人估過對面會伏擊, 喂你一早知Cersei同Euron合咗體, Euron d船好撚勁而你自己d船好撚廢㗎喎. 無啦啦要帶埋班Unsullied返Dragonstone, 有寶咩, 本身已經少兵用要分開畀人殺?
5. Euron又係on9, D船都畀你射撚爆晒D兵跌晒落水, 你又成堆射龍箭唔驚對面條龍, 點解唔順勢乘勝追擊殺晒佢D人? 發生咩事?
6. Tyrion嚴重弱智化講嚟都嘥氣, 又想講和, 講和你老母咩
7. 都唔明cersei仲點解會理佢地, 又有golden company勁多兵, 又唔驚龍, 佢本身又痴撚線, 應該睬佢地都on9啦, 仲駛乜放D平民入red keep? 不如直接引佢騎龍過嚟用射龍箭射死佢好過啦
8. 最尾D劇情快到飛天, 由喺winterfell出發到畀人伏死龍到去講數都唔駛10分鐘, 但係前面D on9+冇氣氛嘅飲酒扑嘢就用咗勁多時間

真係做多左
導演硬係想每對關係都要有搞野先安樂
屌

大方向太易估，好唔似 GoT

細節位唔合理

Euron用艦隊埋伏，點解唔搵多一兩千係龍石島？

你搵一百個人去講數，唔殺tyrion已經奇怪（Cersei怕預言），係我就衝d兵出來殺龍母，唔通艦有scorpion 但kings landing 冇。

不能盡錄，冇眼睇

咪就係
之前仲有好多on9 叫Jaime同Brienne一齊㗎
係Brienne單方面鐘意Cersei姐

Jaime今集又唔知做乜死翻去King’s landing。
Euron唔射死條龍Dany 都會execute Cersei㗎啦。
局面都無變到，佢無啦啦因為呢個消息翻去跟本講唔通。

如果龍石島都有埋兵 基本係全員被俘

第8點 不能同意更多

屌諗起佢寫到Brienne成個小女人咁求Jaime唔好走就好撚嬲 做乜撚

SANSA好乞人憎
個傻閪比人屌完玩完 依家變到乜人都唔信 就以為自己醒左
痴線

成班人堅持晒D無謂既理念

Exact7ly 根本唔係佢一貫作風

但Sansa已經係寫得最好個個 唔信還唔信 冇做過on9野先

同埋我真係唔明點解會有人pro-Jaime.
佢已經算效宗咗Dany、the North，人哋當時無殺佢，佢而家幫Cersei打翻轉頭？？？俾翻少少knight應有integrity好唔好？
好想睇條仆街仔殺Cersei，同佢哋個BB一齊死。

arya條love line又唔知有乜意思
今集好多對白都哂氣
最on9係仲去叫人投降
tyrion冇死算好彩

耳仔都無埋

弱化曬Brienne, 前兩集封騎士明明好感人, 佢兩個之間係超越性別英雄之間嘅惺惺相惜
仲話女權

Ghost Good boi

第二點真係好撚弱智，明明got d佈局先係最好睇，今集爆袐密仲快過tvb

有權力有龍殺到boss先叫女權
本身最自主最女權嘅Brienne寫到角色倒退

啱啱睇完e4, 屌佢老母我睇緊乜?

game of thrones love

I know that feel

第3集split左fandom
第4集又重合番

無眼睇個隻 可唔可以當出過 無睇過

greyjoy係咪仲個家姐
定已經唔使再出佢

唔使死係Kings Landing。
走之前攬住佢喊下都得掛？講句You lost your ear都得掛？
拖住佢俾Sansa或者Tormund照顧得掛？
耳仔無埋，換黎嘅係on9主人on99跟女走

得幾架船有撚用

Tyrion同Varys 啲對話想扮返頭幾季咁，可惜寫稿果個無咁既功力

傳聞話片尾 導演話龍母唔記得有佢

仲諗住cersei double kills

經過上一集洗禮
覺得今集好睇好多，係死左條龍太on9
仲有最後講數，龍母得咁少人唔好出黎柒啦

畫公仔畫到出埋屎個隻
然後tyrion 左膠上身

cersei double kill真係仲好過而家咁

因為打仗冇咩劇情可言, 最多話佢戰術on99
但係我覺得上集個氣氛營造得幾好, 起碼成集都令我覺得緊張, 可以彌補番
但係今集一講番劇情就變番第7季捉喪屍畀人睇嗰種垃圾級

依家只希望兩個mad queen 打到你死我活

開頭葬禮完根本可以直接剪去開作戰會議 最多交代埋grendy封lord
依家中間宴會好多位都好有meme味

第3點睇嗰陣都想問你地講撚完未, 場仗都未打完, 策略又唔見你地講, 喺度鳩UP埋D無聊廢話

班弱智角色幾時死
寧願睇dany mad king殺哂所有弱智人

arya潛入kings landing 殺Cersisi真實冇咩難度

D&D 仲要係最後一集嘅編+導，點睇

死太監野又做唔到淨係識做25仔

屌

佈局Jamie 最愛係cesei, 其實都唔洗搵大山婆黎搞，不如真係寫兄弟缺裂殺左其中一個仲好，仲有侏儒同太監個role 好悶，係人都知黑白臉唱雙黃

實係講佢同hound入去
Cersei開緊門比民眾入紅牆

Arya果條我反而容易接受過Jaime呢條
至少Gendry對Arya講過You would be my lady
但係Jaime果條線我真係睇唔出Jaime有動過情

好撚彩冇寫Arya接受左Gendry求婚

原本書係兩兄弟反哂面話唔想再見到對方
而家擺明想搵藉口放番Jaime去Cersei身邊準備殺佢

原本咁好睇既drama
就咁就玩完

下集開始已經當笑片睇

特登講到佢short short地
快手黑化佢之後佢死就易d接受
Jon既身分都係令佢咁急燥既原因之一

不過真係拍得好差

負皮一集比一集多

上集都有三四分
今集零分

tyrion講和個到
我仲諗住佢會講the baby or you n jamie

令到Euron反cup

最尾放Missandei大頭 仲以為arya 又玩變臉

點解euron 條垃圾會俾人登陸到

文戲得嚟唔知up乜
1，2集相對嚟講好好多

兩條撚屌仲以為好成功

Brienne求佢嗰下真係wtf！完全破壞佢人物姓格，而且非常唔合理！！！

Brienne欣賞嘅係守諾言、fight for the living嘅Jaime。
當佢知道Jaime 居然為個女魔頭翻去，佢應該會覺得ashamed of herself for letting a traitor fuck her!

She should have drawn her sword and killed him to defend her name, as a knight who values her honour and integrity.

但佢居然求走唔好走？？？
係Brienne放佢走嗰刻，Brienne已經背叛Sansa。而理論上Brienne係寧願死都唔會背叛the starks。

睇咗咁多年，個尾爛成咁，我真係傷心過又死咗個仔嘅mother of dragons...💔

同埋我覺得最後一個season 最大問題係節奏好撚慢，成日重聚bbq，屌john 歡送個sense有閪用咩，得喇知佢好受人歡迎坐iron throne 喇

一定係唔想搞cg先連摸都冇摸

見到得兩隊兵係度就叫人投降果下真係好撚心痛
點解GOT會變成TVB之流
柒撚到咁樣
係咪唔撚記得copy&paste D兵仔啊屌你

cersei 仲要咁撚好人傾完計都唔直接開戰等龍母閪集齊人先?
智撚障嫁?
今集真係一集宣佈GOT爛尾

上集都係差
由season 7開始一直差

睇到咁我寧願cersei你坐實個iron thrones ,幫我殺咗jon snow呢個棄養仆街同好煩嘅龍母佢。智商歸零都死得架喇。睇到躁底

自己走黎企係面前
cersi居然唔正面偷襲

呢兩集真係好嘢
係睇完好嬲
仲要越諗越嬲個隻

睇埋今集真係覺得快d完撚咗佢算
今季完全係摧毀緊一套神作

女人畀人破咗處可能會唔同啲嘅
Brienne以前可以咁勁都係因為唔似一個女人

但係首先我唔知呢個破處情節做嚟做乜鳩

Agger似十足tvb陣象

e1e2仲有got個陣現實歷史味 玩下封爵玩下講北方傳說(飲巨人奶)
今集真係......完全係一般美劇
兩兄弟係度講大山婆個西 然後bronn突然走入黎個度on9到似睇緊night show
換左依集第一二季放依集 got過唔到4個season

咪係，龍母得隊兵仔學人屠城，人地射兩箭佢都收皮

歡迎加入Cersei粉絲團

第三集係衰在太黑，個節奏ok,又有d緊張，今集真係over 左

真係夾硬屈佢變mad king。明明Varys當初投靠佢嗰陣人哋仲好哋哋。
Varys 同 Tyrion 其實好應該反省下自己啲on9 advice導致而家呢個局面，Tyrion直頭智商急劇下降。
呢兩個人由加入dragon queen到而家都無貢獻過，到底佢哋有乜用？

等咗18個月要觀眾睇d咁嘅垃圾

Jaime個決定唔奇
一路都係講緊Things I do for love
但係同Brienne上床同埋Brienne留佢就好大問題

今季真係做乜撚野, 成班製作好似變撚左智障咁
呢啲乜撚野劇情黎

我比0分

覺得Jaime 係想去搞掂Cersei, 或者去睇下有咩可以做
而夾硬用強硬既態度令Brienne 留佢唔到

一味係到拖 明知得返幾集就推快d喇 垃圾劇

屌你老母
雷加幾秒死撚左
屌好sad
無錢整CG呀屌?

睇佢DPO排應該係整到龍母做唔成王

比jon條on9仔做

屌佢老未jon軟弱無能做咩9

Tyrion 加盟左咁耐有冇一個advice係成功

睇到ghost個樣真係心都酸埋

上集theon嗰part幾感動
觀眾真係睇住佢大

今集唔知睇咗啲乜
已經冇再諗啲行軍速度
見到條龍死都冇乜感覺
啲所謂鋪排、伏線，已經愈黎愈低級
講真唔知個爆炸頭有咩咁巴閉
龍女送咗咁多ex-bf去死都冇咁大反應

暥水後三十人唔夠

Daenerys 每次聽Tyrion話都無好下場。
上次就Cersei反口，今次就死Missandei
無聽佢話嗰次起碼救翻Jon Snow

都未講bronn嗰度, 可以咁易大搖大擺拎住把十字弓走入winterfell再搵嗰兩兄弟出嚟, 然後大搖大擺走番出去
究竟係咪出嚟搞笑? Cersei叫Bronn去殺佢地呢段情節嘅存在意義係乜?
Cersei叫Bronn殺人, Bronn去到話我唔殺你地喇畀著數我啦, 其他嘢唔好預我喇, 然後就走咗
完全唔知呢條線係有乜撚用

一早應該燒死呢兩件垃圾

Varys到底做過乜

Bronn離場嗰下好似話劇咁好撚兒戲

始終都係難逃美劇最後爛尾既命運
追咗咁多年 屌你老母俾啲咁既野我睇

依家睇番轉頭 矮仔建議完全係玩緊龍媽
打唔夠打 盟友死撚曬 水鳩佢西后會幫手打NK 海路返去中伏 議和無撚用

同埋雞蟲個sense，真係好想佢殺一個，個個都唔死好悶

蘭尼斯特全部仆街仔

屌1/3都係high school drama
雖然好期待睇war of bitch 但係今集真係oh my god I don't know what am I watching but 呀sansa望住dancy d小眼神好正
你咁樣封個野仔做lord
八婆你唔係想出兵嘛，唔洗抖咩
我Q知班兵要抖幾耐咩
一早話左吊頸都要抖氣嫁啦

見到hall個幕個個有傾有講，得番龍母一丁友好似好sad咁我就

其實係咪全部targaryen去到某個age都會痴Q左線

果度我以為佢地搞笑
點知黎真
乜家陣d人暗殺lord, king咁易

jon show 係咪正式放棄Starks
咁對Ghost...

Bronn kill everyone ending

佢個太監角色真係多鳩餘，純粹想寫到龍母係真黑化

dany比班人迫死

希望Sansa坐Iron Throne
Cersei 龍母寫到佢地痴左線黑化哂應該要死架啦
起碼唔想jon snow個棄養弱智氣做

次次都唔想做然後又比人推上去
次次負碌死唔去
睇到好悶

三傻係唯一會諗糧草 傷兵 行軍 敵人陷阱問題

而家個進展係步佢老頭後塵
burn them all

其實Jamie同brienne個度
大家都感受到佢地騎士個種尊敬 甚至有些少曖昧距離 觀眾幾ENJOY
明明呢啲位唔需要畫出腸 係要寫到極白
將高貴既精神拖落去性愛求人唔好走

jon snow 返去做野人啦 做乜春王
Sansa明顯好好多

佢真係死好命，好命到俾Wildings捉咗做俘虜有條女對佢咁好、就黎俾Whight殺死有龍女從天而降救咗佢、比自己兄弟殺死都有個女巫救翻佢。

佢真係獲獲都有條女救佢。

有時睇jon真係睇到好撚忟
佢幾時先做到啲正確既決定

khaleesi 憑咩同人打其實

Varys嘗試暗殺龍后失敗被殺
最後一條龍戰死但係燒晒Euron啲海軍
Unsullied 同 Golden Company 大戰, Grey Worm 戰死
Arya -> 暗殺龍后比 Jon Snow 做 king
Hound -> 殺 Mountain
Jamie -> 殺 Cersei
Jon Snow -> on99 咁坐上 iron throne

咁樣玩兩集?

最好Brienne遲吓手刃個賤男

外國猛料劇透注意@

結局就係龍母燒撚死哂所有人
冇錯死撚哂呀

屌你老母帶人帶龍黎幫你地義工救世界
結果？
龍又死兩條
人又死撚哂
狼家仲可以玩反骨

死撚哂佢啦屌你老味

算啦
蠢係佢賣點其實無咩嘢

但點解要弱智化Tyrion

結果係jon要去king’s landing爭iron throne
班wildings又會唔會幫手

我本身好鍾意呢對
亦覺得佢地可以有男女感情
但而家咁就扑野勁突然
如果上集影佢地出生入死完攬住對方暗示扑左自然好多
唔洗咁多尷尬對白吧
而家好似Brienne 比人侮辱完即刻去搞野破處咁

我睇左d乜撚野， 爛撚到仆街

媾女唔成又要幫手養狼, 不了

大家比較接受唔到
Arya扑Gengry
定
Jaime扑Brienne

難得有一pair係純愛都要咁搞

屌Jamie仲要扑完就走撚左
臨走仲Cersei前Cersei後
Brienne喊到我心都up埋

衝到最前咬到耳仔都甩埋
一句唔該就pat比個frd自己跟女走
最後連摸下都唔摸
jon snow正仆街

三支箭，遠距離全中
十幾二十支箭，dany仲要衝過去比佢地射，all miss
未見過咁on9既劇情殺
miss sunday又係咁

我覺得今季啲劇情實在太刻意，為咗削弱龍老母硬係冇啦啦殺鳩一條龍

觀感角度
故事角度
Jaime扑Brienne唔應該出現

最唔明點解水路返去，雖然佢哋唔知有新發明可以剋龍，但明知人哋有隊勁海軍仲要揀水路係咩玩法，係咪無人記得yara greyjoy啲艦點解收皮仲要俾人夾走埋？定咁有信心兩條龍可以ko晒啲艦？飛得高但睇唔到人哋咁大型嘅艦隊又算唔算bug咗？
講和嗰part就當佢想堅持原則，雖然明知cersei性格講嚟都有啲多餘。

講起yara我都唔明點解佢咁有信心可以收返pyke，佢返去嗰陣應該都唔算好多人手，萬一pyke仲聽緊euron支笛佢即刻收皮架喎？

除非最後兩集可以挽回
否則GoT成史上最爛尾長篇電視劇

Jaime同Brienne根本唔make sense

唔會唔知, 上次Jamie第一次對龍后比龍屠殺既時候用過把野射傷左條龍

正正經經寫大軍雖然有分岐
但係喺龍母強迫之下一齊march返去南方打仗, 聽進言唔屠kings landing, 同對面正面交鋒
一開戰原來對方有射龍箭, 畀人射鳩死咗條龍,
D兵又兵疲, 又唔夠對方多唔夠抽, grey worm戰死埋,
龍母眼見自己D手下同兵死得七七八八, 其他人又開始質疑佢, 諗住推jon上位
老羞成怒開始發癲, 騎住淨番條龍去burn them all
都好過而家冇啦啦返去dragonstone畀人伏擊死一半又死唔嘥
又無啦啦返上岸叫人投降....

Cersei憎Tyrion憎到咁
tyrion仲要講佢D仔都唔直接射死佢
on99

Miss Sunday反手一野捉住cersi跳樓自殺
完

oh no

想睇Jaime brienne純愛多啲
最多暗示扑咗咪算
肉酸到趙完鬆，brienne仲要喊晒口求jaime stay with me

如果Euron咁都唔知佢幫人養便宜仔而冇倒戈
唔佢真係好撚蠢

應該都唔會差太多

呢個可以有原因 等佢同龍母不和
戰術黎講好成功

Starkbucks

只係Brienne單方面暗戀Jaime姐，見Jaime為咗救佢無咗隻手就FF人都鐘意佢。
其實Jaime大把女仰慕佢啦，佢救Brienne幾乎係尊敬、brotherhood嘅感情多。
佢同Brienne做完之後望佢嘅眼神根本唔係愛慕，反而有少少內疚後悔。

Ayra同Gendry以前就眉來眼去, 扑嚟不必要但係都可以接受
但係Jaime同Brienne扑根本係多鳩餘...完全係破壞咗兩個角色

係喎我都唔記得咗

咁佢只係去談判啫下話？帶咁多人做咩，又唔係一破裂就要即刻攻城，帶親衛夠啦

你見佢啲馬仔都冇帶出黎啦，我真係唔信佢得番2隊太監加條龍

仲以為dany會飛去堆戰艦後面噴火

下集唔該同我燒哂個kings landing 佢
燒哂d cg budget 呀屌

原來冇左隻耳仔
屌你老味Jon Snow正人渣
難為Ghost係你死撚左果陣 係房守撚住你條屍呀仆街仔

當d觀眾冇腦
咁嘅爛劇情都寫得出仲要拍埋出黎
究竟有冇用腦諗下

上集拍到咁 但剩係死左一半人？

tyrion伊加咁弱智又無貢獻…不如死左去算啦

只可以解釋係
無預備埋伏 無收集情報 估唔到對方海船可以放強弩=輕敵=連老母在內成班都係ON9

綁住左

有綁埋右

佢呢季完撚全係為削龍老母而削，為後邊打King's Landing 一戰做so called balance

唔係唔俾你削，你都唔好削到咁撚格硬啊屌

今集喺IMDB個rating暫時好低
8都冇
係咪系列最差

龍后陣型全體人員打仗智障

而且唔合理。
Tyrion都係口頭上應承左佢，咁佢就走咗去。Tyrion 只不過係Queen’s hand，佢無話事權將high garden俾邊個。
呢一點Bronn冇理由唔知，加上龍老母知道Bronn一直係Lannister 手下，又無幫佢打仗，無啦啦做乜要俾封地佢？
到時候Tyrion反口佢可以做啲乜？

佢上次為咗救Jaime冇攞袋黃金，而且一直以來佢嘅表現都係親Tyrion同Jaime，無理由為咗錢真係殺兩兄弟。

D&D智商係咪咁低？

為劇情扭曲其他人性格 到時臨尾佢地是但一件死 又好驚訝咁

依個應該有後續 由e1開始鋪依條線睇得出編劇好刻意 可能矮仔攻城果陣佢同會幫手
問題係佢點解係winterfell可以來去自如???
點解佢拎枝槍指撚住矮仔 矮仔應承佢兩句佢就真係走???
Jaime單手唔係廢到偷襲都唔識下話
成段轉折都好撚兒戲

今集咁多人失戀
Gendry, Tormund, Brienne
仲要全部都好夾硬嚟

我覺得唔係單方面既
Jaime 係brienne 身上搵到一個更好既自己
可以放低佢為左Cersei做左咁多有違良心既事
做番一個佢想做既好人
難聽講似港女（Jaime)飽歷滄桑，終於肯搵個永遠支持信任佢既毒撚（brienne) 埋單
如果呢種感情develop多幾季應該會易接受好多

我希望佢番去係為左搞掂cersei 而唔係救佢
如果唔係就寫爛埋Jaime, 用左7季去成長
最後又變番第一季既mk仔

Jamie brianne 條線想點撚樣
完全冇左佢地互相傾慕果種感覺
Bronn又係on99
係咁易應承佢咁撚兒戲，聽你仲要high garden
食懵左？

tormund有好結局

d箭勁到一野可以射爆一隻船
痴撚線
而家都做唔到啦

問題係對方係心狠手辣嘅Cersei...
點可能會見到得咁少人唔出手
仲要前面已經有一條龍被輕鬆KO 淨返一條帶過黎竟然叫佢爬喺度 完全唔驚Cersei一箭啡瓜埋佢

成個談判劇情根本多尻餘 直接開戰好過啦

一路對bronn個角色都好有好感 覺得係爛仔得黎重情重義 而家變左真爛仔
定係我expectation本身錯左

Jon Snow正一棄養撚
希望Ghost可以追上去咬死個仆街

我都要去秦國
播緊EP5果陣係飛機

講真一開始我以為佢會搵嗰兩兄弟, 同佢講我知cersei都輸撚緊㗎喇
佢叫我殺你地但係我唔殺, 殺嚟我都冇著數, 但係到時贏咗記得畀番D著數我呀之類

點知而家成個大佬咁入去打扁tyrion個鼻, 話嗱畀個highgarden我, 我睇撚住你地㗎
總之我乜撚都唔做㗎喇, 唔講喇走先喇, bye

屌佢老味都完全唔知做緊乜撚嘢

早D返去好過啦
打Cersei容乜易比編劇寫死

話俾high garden都信
真係唔爭在話俾你坐iron throne啦

直頭浪費曬前幾季嘅角色刻畫
變咗個人咁

dany好撚慘
明明當初係最睇重弱小嘅一個
做人恩威並重
有智力有威嚴
the breakers of the chain，邊個有得比？
之後為救人送條龍上the north 打nk
最後都係逃唔過畀編劇寫死嘅命運
反觀jon snow，除左屌你老母都唔知講乜好
stark個班又係為搞而搞
屌你人地為咗北面冇晒成隊兵，一條龍，一個大將
都係唔服人，咁都唔夠，又係on99

本身最討厭既sansa
依家反而最正常

Jon snow 為左個屌西
連屋企人都唔要
仲要棄養

屌我本身真係好鍾意呢pair
但成場扑野真係好撚odd 搞到sp咁完全冇愛
Fanfic都寫得好過佢九萬倍
然後Jaime開完Brienne罐頭仲要中出即飛
一嚟我唔覺得Jaime如果係要落去殺Cersei唔會唔同佢講 因為佢知Brienne一定會明白佢
而Brienne知Jaime要走亦都唔會喊晒口求佢 因為佢會明白Jaime
而家成件事都ooc晒
屌諗起就好撚嬲
我個Brienne bb

諗番下 varys 要實行既計劃要花好耐時間
tyrion 同 varys成日諗住民變
但係講到佢地底層有幾慘幾慘 餓死又剩
但事實民變都無發生過
基本無外部勢力攻破 影響權力秩序 就好難有呢啲改變
仲要等yara 穩定好 仲有多恩話有新親王 但一直都無參過戰
等得黎都訓著啦

似係symbol上既暗視多D

阿雪跟龍走，不再為狼

佢跟本唔會咁早殺佢地
Bronn條友跟本兩手準備

三乜嘢傻？你大陸嚟？

我都係唔喺香港

有無人而家Now e hbo 睇唔到

一定係接受唔到Jaime扑Brienne
呢對同Sansa Hound一樣小小鳥

跟本係垃圾冇料到
佢講d道理係人都知啦

睇到

最後嗰句又形容得幾貼切

Bronn為人睇錢份上都叫講得通既
但明明個角色咁有趣，同兩兄弟互動都好睇
今集冇啦啦咁樣殺入黎講兩句就退場
根本係同觀眾講剩低兩場我唔會再出現架啦咁樣屌

Exact7ly，心諗快啲完撚咗佢算鳩數啦⋯⋯
睇咗咁多年，真係好似睇住自己個仔劣化想佢死咗佢算

巴打你FF嗰part同我諗一樣
究竟浪費咗幾多個人物，tyrion, LF, varys, bronn......
完全變咗兩個人

本身想比叻叻你，但high錯左間離sorry bro

真正既John snow已經留左係the north南下個個契弟係Aegon Targaryen

treat it as fanmade

你太睇得起dd

跟cersi咁耐仲覺得民變同勸降有用
都唔知話佢膠定當我膠

編劇借角色串d左膠
好用心良苦

Sparrow 贏過cersi 一陣既又
不過之後編劇已經搞爛左個劇情 而家咪當笑話算

頭一兩集你話prepares for the war全部都係文戲講點點準備我可以隻眼開隻眼閉，上集武打突兀收尾你話有伏筆指定左MVP，我都是是但但收貨

今集真係no excuse 囉

根本由頭到尾都唔駛加入bronn嘅劇情
純粹畀佢出下場，但係係完全係冇意義加爛到喊
唔識寫啲配角就咪撚寫，擺多啲時間落主線度好過啦，配角前幾季啲形象都畀佢地破壞晒

呢個係咁多季以來既習慣吧?
每隻狼都代表住家族成員既行為

我覺得只係唔想做cg

大陸叫法但係真係好夾個角色
其他叫英文係呢個先叫三傻

太左膠個諗法，佢地既想法無錯由其係太監，非常岩佢本身設定

我覺得係已經暗示Jon snow會死

發音同british accent 係一樣

係前兩集ghost出場冇同任何人有接觸

仆街仔

why not both 慳錢又懶有deep meaning 咁

今集唯一合理位好似係the hound同arya

Stark family 其實已經全部死曬。
Sansa一早由佢信錯Joffrey已經唔係，到後期識玩Game of thrones更加唔係
Bran做Three-eye raven
Arya 做 No one
Jon 棄養變Targaryen

Stark family 已死

點解hound唔扑個大波妹

仲有gendry畀龍母正名咗，可以明正言順坐iron throne
又一違反人物性格設定嘅行為
仲有gendry有咩咁hero點解要特別封佢？
勁撚多人都有份打鐵，打交又唔係特別勁
完全唔知做乜鳩是撚但搵個冇地位嘅二打六嚟封，不如封埋podrick啦笨

一句講晒：我到底睇左d乜撚？？？？
屌你老母劇情又慢又無推進，我竟然用左一套戲既時間黎睇左d唔知乜撚野，屌你老母連續睇3集多啦a夢都entertaining d
1）nk真係殺左就殺左，無人再提過，唯一似乎有d機講一講既tyrion／bran對話，講多兩句就無啦啦比人推走左，jm9？護養院夠鐘熄燈上床啊？上集大屌唔交代nk既巴打，係我有過錯誤期待站左係你對立面，I'm so sorry and I'm with you now
2）bbq晚會（or全集？）大量無意義對話，寫文戲無問題，屌你又九撚唔搭八既仲要拉埋jaime同brienne做sp，仲有tvb level既starbucks穿崩杯…唉屌好撚失望點解got會搞成咁
3）以為danny同jon獨處果段danny發現自己呢度唔受人民愛戴會重新思考what really is the rightful claim of throne，家下好似夾硬寫到佢為權力而瘋狂咁，但佢明明都無試過權力既強勢，一路都係一跌一碰咁用危危乎既power解救弱者，屌你老母真係亂9咁黎，後面被埋伏更加夾硬
4）龍石島以為重演與龍共舞比人先佔左伏9佢，點知佢地只係開架船黎on99咁打完就走，射龍百發百中咁撚勁又唔乘勢追擊，最後仲要講和，都唔知有乜好講，danny咁撚蠢連火燒後欄都唔識實力碾壓都得啦
5）唔知個爆炸頭有咩咁緊要，唔係翻譯黎架咋咩，出船果陣又同greyworm拖晒手甜蜜對望，屌真係死得好，去打仗拍到去honeymoon咁jm9

無記錯Sansa個隻係叫lady?如果係既應該係代表佢貴族家女子既佢已死，而家變成真正既狼了

因為佢要留返啲力扑濕the mountain

鬼佬今集有乜評價

龍：有情有義，考慮太多一無是處，輸
獅：無情無義，處心積慮全力爭霸，贏

真係唔知講明咩好
Jaime扑咗brienne都算啦
雖然明明應該係惺惺相惜真係唔知扑嚟做乜
不過總覺得jaime表面係咁講
但其實final goal都係南下隊冧西后
我的離開也是愛

基本上龍媽如果坐左iron throne 重新分封仲好過
當年咪又係咁 大家族滅左 自然封比下面最有功勞既家族上位

佢係之前個king 個私生子
龍母都係想收買佢姐見佢咩都冇
等佢可以忠心自己

最好笑係封完佢龍母仲沾沾「you are not the only one that is smart」 好撚on9呀好似小學雞答岩老師問題要威比隔壁睇咁 屌

扑完仲大力
見arya 就知

imdb都幾多1 2星評價

clegane bowl

龍媽唔識計數
係自己最全盛軍力直取kings landing易如反掌
清算好哂再舉七國之力對抗night king都仲得
打night king 先送一條龍 之後大部份軍隊傷亡
諗起條數就識計啦
當初由得jon佢地死係牆外面咪得 無龍攻唔入啦
套劇好多反駁位 係常人都諗到 佢地裡面變哂弱智

就係點解要收買一個本身咩都冇嘅人，又唔係有勢力又唔係有大功勞又唔係個個鐘意佢
你而家正名咗佢，佢就變咗rightful heir to the iron throne
龍母本身已經係權力王，又憎baratheon憎到死咁制
無啦啦做乜要做多餘嘢？

佢諗住可以好似當年咁樣收兵呀嘛
我想講龍母過左大海之後真係愈黎愈無眼睇

or simply 劇情同表達手法問題

我屌，上一集都接受到，哩一集真係一路睇一路心諗我係咪睇緊GOT，其實寧願佢岀多幾集都好過做爛劇情。
哩集直頭似tbb形式畫公仔畫岀腸咁，
以往GOT係利用長線去寫一個角色，特別係傾計之間你會睇得岀一個人性格。
唔洗講到呼之欲出你會知道個角色諗乜，因為睇GOT就係要用腦諗佢地談話間有咩意思，佢點解會咁講。
屌特別係tyrion同varys第二次傾iron thrones 個時個幕簡直係驚觀眾
「我驚你地成班唔明到底龍母係有幾撚痴線，所以要強調三四次佢真係痴線架」
「jon snow先係正式繼任」
其實唔洗咁q婆媽講咁多次，如果以前一定唔會咁直接講哂每個角色嘅心底話，（特別varys以往都係玩神秘，好識利用每一條informations去鋪排，而唔似今集乜都講岀腸）有啲為拍而拍

真係on99
半集night king戰後聚餐吹無聊水

war strategic 係咁依9up幾句
block resource supply呢招之前咪用過 唔work
海戰根本唔夠抽 仲黎多鑊

又少一條龍 淨係識ban dany，advisor 自己本身d橋都唔work

打都打唔入 就講緊第時贏左邊個坐iron throne 好

係咪痴線嫁

覺得上集無問題個班人
今集正正就係上集結局引致既後果
慢慢繼續話套戲叫game of thrones
要返正題講爭皇座啦

你睇下個宴會全部都係jon 既人
依家係俾座城佢 令佢成為自己勢力
就算有座城佢都唔會有能力爭王座啦

Btw Tyrion咁樣爆響口 Euron咪即刻知Cersei個肚係假/至少唔係佢嘅種
呢度希望D&D係有認真諗過 會拎黎下集講返Euron踢爆Cersei講大話

10分今集有0分
上集打到咁今集仲有一半人剩
全部人嚴重弱智化
TVB編劇都好過佢
最後3集比d誠意好無

只能講句，如果佢唔爛尾，播晒之後大家一定好難平伏
而家爛到痴晒線，可以安心入土為安。
呢兩季都係晒時間之作

屌YouTube睇到個comment

What do we say to marriage proposal
Arya: not today

點解佢兩個會做愛...
係未癡撚線...

仲有咁緊要既line, jon is rightful heir, 一個傳一個咁gossip出去就當發展左, 愛回家龍福大廈咩

Tyrion同varys 同little finger無分別，chaos is a ladder

屌，未屌埋bran條line，佢到底上集係咪去撚左睇avg???? 屌真係好嬲睇完哩集，好撚失望

賣仔勿摸頭

睇製作特輯
就係呢條肥佬拍1、2、4集
我屌你老味完唔怪得呢三集差唔多一樣都係咁柒弱智

有冇人諗過點解唔用wildfire 打 army of the dead? 可以慳好多兵力

我終於明bran點解殘廢
因為佢真係好廢
反正無嘢做無關係無存在

我睇到果part都勁緊張會唔會有euron反cup／cersei驚穿煲一箭射爆個打靶仔
點知euron好似掛機咁棟左係度

反而Cersei 個軍師好有料
整兵器射龍
科學怪人
黃金兵團
野火

笑鳩死
咁大條龍咁近敵方陣勢都仲周圍飛飛下做活靶
然後jon話唔騎龍要騎馬 原因就係編劇要寫死條龍

咁樣打海戰成棚人 話捉missandei就真係捉到
仲要剩係捉一個
夾硬寫到dany變mad queen

arya又自己上路唔知有咩任務
等睇cersei大軍贏到開行
點知比arya背刺救全家

劇組剩係比用係kings landing

但red wedding 都係佢拍

冇左隻狼護住

Robb:
囧:一刀中心
依家又想死多次

保存到正常智力

屌，真係好想一野車巴佢 仲要成撚日用個把死人聲

仲有一樣嘢

Dorthraki 上一集唔係死曬㗎咩？做乜而家仲有一半

唉, 是但啦

執柒左佢啦，真心嬲

唔使用cg掛

咁19

佢騎馬走佬好易
打打下唔夠打咪走佬

bran上集應該係回到過去揀輪椅
所以今集有新輪椅坐

解釋下？

條廢人淨係識返120年前睇輪椅 明明可以放烏鴉幫手睇水

認真
點解唔用wildfire 打 army of the dead?
慳咁多兵力黎打cersi

Jorah Mormont唔夠揪跑返轉頭時有堆人跟住返嚟⋯但點都唔係一半啦

brienne真係好撚慘，本來兩條友互相敬仰，係騎士之間既感情，而家變左比人中出即飛屌晒D&D全家

有都留來自己用啦 點會俾你

無計啦 dany嗰三條龍吹到咁勁 點都要認真prep下
但dany嗰邊啲戰術真係搞唔掂 完全俾cersei㩒撚住嚟屌咁
仲要tyrion suppose會估到cersei啲招數㗎 做咩成個智障咁 仲同cersei講咁撚多嘢
真係好失望 之前嘅imp去咗邊

未開季仲諗得返幾集點埋尾呀，呀屌原來鳩拍真係得
拍到成舊屎咁真係晒左之前果7季

即刻拉大隊坐船返MEEREEN算

得返兩條龍都算 今集仲要變左同紙無分別

Jamie趙完鬆 仲要同返brienne講自己為cersei做過幾多仆街嘢
Hurt死brienne 寧願佢揀tormund

同埋哩集談判又係為做而做？
以往中撚過cersi咁多次伏都應該知佢係玩得起加痴撚線架啦，真心唔明有乜好傾？有咩籌碼去傾？ Missandei係cersi眼中跟本微不足道。（而且勁撚快唔知點樣捉到佢）

寧願Bronn 一箭射柒呢D賤男

想點呀 拍到完全係tvb式肥皂劇咁

中出起碼兩次
Jamie做乜鳩又為咗Cercei而返去
明明之前因為睇佢唔過眼先離開

爆炸頭基本上除左dany同greyworm既所有人眼中都係微不足道

Dany仲on99咁諗住直衝過去硬碰
Cls 係咪要含家產先安樂
一撚早就應該要dracarys啦

好真實
Mk仔＞毒撚

如果Jamie唔係返去殺Cercei真係

咁遠點射噴火

拍同寫story係咪唔同

Red wedding有書跟
今次佢跟D&D?

返去幫cersei o既話我立即屌佢老母

Jamie臨走前講堆嘢似係想調返轉保護cersei咁
搞乜撚嘢呀

龍母睇怕得返灰蟲子一個係對佢忠心
支持龍母做MAD QUEEN火燒king's landing,睇到好火滾

人地波大

睇你呢個留言我諗起Jamie 同bronn偷偷潛入Dorne救個女
起碼真係「潛入」 中間都會講下遇到dorne既人
宜家成個Westeros 自由出入

咁快又冇左條龍？

Jamie扑騎士女 有無人扯左

講起bronn
屌佢勁易入到winterfell
不如叫佢殺龍母同Jon snow好過啦

上集White walker條線咁就完咗都算啦
而家開始講返權謀條線都玩到咁樣 叫人點睇呀

下佢地眉來眼去左好耐

屌 由第二季辛辛苦苦去到做Three-Eyed Raven，一做撚左就突然看透世事咁，我想佢起碼同人傾返幾句野，講下d大智慧嘅野，有深度既對話
都好過成撚日強調自己與世無爭 做毒撚廢青

你老母臭閪比d咁閪樣嘅劇情我睇
睇左8年啦，做人要有良心啊
兩條撚樣係制作特輯 、上talk show 仲要自我感覺良好
我真係好撚心痛

第一季廢到第八季
唔係主角光環嘅話
佢應該同佢老母難產死

睇多次jaime決定走果段
佢地個思路係咪：cersei屠左佢條龍仲捉埋佢既人，dany一定發晒大嬲屠9佢城？所以jaime既出走就一定係去救cersei？
點解佢都咁肯定dany有能力屠返人，龍都無左條喇喎 jaime到底係真係返去救佢，定係深知cersei會玩獲勁要趕返去做queenslayer親手了結呢個令佢成魔既女人？
屌睇唔透，插埋brienne真係唔知jm9，仲有段好似新婚燕爾一齊留係winterfell過幸福小日子咁

其實都係，佢比人捉做人質真心feel到諗唔撚到之後d劇情計點寫所以求9其作落去，又可以霸時間又可以滿足d人驚冇死角色哩個念頭真係好野
同埋佢比人捉走個到仲拍得衰過tbb，連過程都冇係做乜9

包括觀眾眼中

編劇反社會主義人格好重，要所有觀眾炒車

唔用wildfire 打 army of the dead?

屌睇到哩我都心諗做乜9？咁撚易入嘅咩？同埋哩一場有d咩作用表示存在感（？）

隔到老連咁遠都可以眾裡撈她返黎
係咪咁撚樣夾返黎架

依家打完NK有撚用咩
又唔幫手睇下EURON, CERSEI做緊乜?

屌
呢隻game好撚好玩

以為有波睇點知冇

上集戰術難睇但氣氛算做到出黎
今集係每一個位都充滿膠味, 我覺得今集同s7捉喪屍有得揮

果場好似搞笑又好驚佢黎真我係睇到有少少緊張
但整體黎講都係無意義又唔合理

解釋咗點解有兩個光頭太監未？

成個season 8都急急腳咁完
nk排左咁多個season咁樣死左
龍母個邊打仗又係格硬黎

season 6-7每一集都好滿心期待等
呢季就咁草草了事

我屌，笑到仆街

Team Cersei
Team Cersei
Team Cersei

唔明點解講到龍母sure win咁⋯

By blood
I am born to rule the seven kingdoms, and I will

本身唔中意Sansa
睇完龍母黑化仲要腦裝屎之後我對Sansa突然好感大增
依家成套劇最有腦係咪Sansa

其實馬丁（作者）真係要負好大責任
一開始買得本書版權都係覺得寫得好
點知拖稿拖成咁 仲寫前傳外傳就係唔寫正傳
難聽啲講句 都唔知會唔會拖到佢老人家過身 都成70歲人

兩星期前開始睇GOT
睇哂1至7季
s8e4都算最hea

原本長髮嗰個正啲

點解龍母裝屎
明明佢身邊d人出屎橋

唔識欣賞1.0

今集真係失望

臨老都走得唔安樂

季

By 幾十隻步兵

加埋Northern用第三集既打仗智慧幾百人+龍, 攻人地首都大城

收兵, 做兵, 智商急降
炸瓜哂佢地就岩 HEAR ME ROAR

佢寫得出咁多心計
由得劇組搞到一鑊泡都係謀算之一
佢哋越寫得鳩，原作版本就更為人所期待
咁就又袋錢、又推廣，而自己身份又成saint
到佢自己寫就簡單得多，合理順暢平衡就掂晒

屌炸9埋個編劇

今季真係GOT 既TBB 化.......
捉人都唔講點捉......成班人都係著黑色衫咁係個深色海入面咁都捉到要捉果個........你玩哂啦
最搞笑係個翻譯最後無啦啦整左句Dracarys 出來
雖然正路果D 咩︰係龍母解放左我，比我自由，而你地就永遠都係Cersi 既奴隸！
之類係會好行貨，但都唔係Dracarys 啦，陣膠味重到呢.......

好懷疑佢自己都埋唔到尾

長頭髮果個好妖 基味濃

點解要換走我男神

宜家仲有兩本未完成
作為原作者應該想自己作品好掛就算未寫到出嚟都應該同編劇傾下方向掛
睇住走上神檯宜家搞到咁

成套劇最識玩「權力遊戲」就得Baelish同Varys
樂見而家連Varys都開始唔妥Daenerys

第8季強調咗好多次Daenerys/ Jon有幾愛大家
係咪得我覺得好牽強感覺上季其實撻著得好突然，唔明點解一下子感情咁深厚

同埋真係完全接受唔到Brienne同Jamie搞埋一齊
佢哋嗰種惺惺相惜應該係「靈」>「慾」

(以下開下腦洞先)
一直想個結局係Seven Kingdoms重新獨立
諗諗下今集Varys話佢係以人民利益做依歸
會唔會係Jon做King之後推行民主
反正Jon都唔想做King，同埋當初佢做Lord Commander都係一人一票選出嚟

講真個結局如果係任何一個人/一個House統治Seven Kingdoms 我都會覺得無乜特別
如果Game of Thrones結局就係無咗iron throne應該幾有趣

其實係鬼黎 就係刺激你地特登要你地狗衝屠城

game of thrones 就係你有一手好牌 但你一定輸緊

睇晒8季，依集真係有衝動成套棄撚咗佢。節奏差、出晒戲、打仗唔合理已經係基本消費，但原來屌老母啲角色Build咗咁耐，原來無撚用，只係要是但一個角色把口嚟交代劇情就算鳩數。點解我地會追GOT係因為鐘意啲Plot Twist呀嘛，屌你而家睇下似咩，簡直係災難級，就算最尾幾集叫返GRRM寫都救唔撚返。低鳩能，浪費晒成個劇本，屌你老母

D&D之前諗過燒融啦

如果真係冇左，真係會好膠

我反而覺得咁樣先係配合返佢個角色嘅性格
由一開始佢已經話係企喺為人民嗰一邊，邊個對啲人好佢就支持邊個。
依家佢唔支持龍母係完全合理

我覺得咁大壇合作已經唔係佢控制得到
既然係咁膠化電視版都係一手大絕
老老實實佢一出埋佢個版本嘅結局
我成套書買過套新版都無所謂

下集預告Euron咪望住個天
有外國網友估係一堆烏鴉甚至係烏鴉拼成龍既形狀
如果真係烏鴉咁應該好難射得中，一射就散開好似fluid咁

靈同慾真係講得好好
照咁推斷即係hounds同mountain亦打硬

我估三條龍都好返晒

各花入各眼
識好多人都鐘意1.0多啲

不能同意更多

點解咁多人鬧
但係我覺得今集好make sense.

係咪行撚錯左片場真係好撚柒個一幕
Jamie一隻手都開技咁撚樣殺ww，nothing is impossible

1.0先入為主，而且嗰季尾講到係好重要嘅加入

btw 唔知 MEEREEN 變成點

而我同你落場寫都好過電視啦
驚乜

太監好聽叫為人民
其實根本係尚書大人

講撚中哂我心聲

龍母得返一條龍
馬仔又死曬
閹人空兵又死左硬半
其他North士兵又唔聽佢支笛

對面主場有座城無限補給
仲有咁多把滅龍弩
主城所有兵力都係度
仲有個變態不死騎士Boss

我真係唔明點解會講到龍母話要屠城就可以屠到城咁

試舉例解釋及說明

仲要打左成晚撐到最後一刻都無咩大傷第晚即刻扑到野

可唔可以講多d
想試下用唔同角度睇

叫Cersei投降果part仲唔make sense

會唔會拉大隊fast travel過黎
守住果邊望住愛人輸
不如果黎博一鋪
之後打番過海都得啦

都垃圾左咁耐
唔係而家先開始覺得唔make sense 呀

因為要用佢黎鋪排合理化嗰所謂bittersweet ending

你覺得邊到唔make sense 先
我可以講番我點諗
我覺得成套戲冇咩太大走位
冇所謂變弱智既情況出現..

諗諗下

究竟東面地理位置係點
Euron拉大隊Golden company過黎
2nd son係唔岩位阻唔到
定人太少連騷擾都做唔到
定D&D又唔記得左

佢地一齊唔係預左既咩??
根本大家都係個種人
同埋大家都救過大家

你指係佢地企哂係到 而唔射佢地?

試分晰
Brienne同Jaime係s2-s8e2感情
再對比下今集

講Dracarys無問題
最大問題係Drogon唔聽佢支笛 （話曬都係龍母個friend吖……）

有一秒以為Drogon真係會燒死返十個八個茄哩菲

而家唔知會唔會真係激到Daenerys火燒Kings Landing呢（佢真係黑化得好快，想睇Mad Queen鬥Mad Queen）

叫Tyrion 諗下點整綠色火，直頭投石機掉過去好過用龍啦
而家人地幾十台箭瞄住點打呀

而家啲人捉bug屌戲多過睇
主線大方向我覺得無問題
係細節有 e.g. Off-screen捉missandei同秘密通天, euron百分百中，飛上天睇唔到euron fleet

有無人睇完第三集第四集好嬲？ 好多位睇完都想屌佢老母

成日覺得佢嘅存在係編劇諗唔到點話比觀眾聽其實jon同龍母有血緣關係，然後俾比佢存在。得Sam講唔夠牙力，有個扮全能全知嘅人講搞掂。

如果唔係唔春知佢後面做咩，成日9流流又要人推佢！

但係 insider the episode ,D&D 話 Jamie 真愛係 cersei

Jamie 個人設又唔係playboy....好心幫手破處？

係成場談判都做得好柒，跟本對劇情冇乜大幫助，就算死左爆炸頭又點？龍母都唔係為左爆炸頭而戰，咁做哩幕係做乜

死missandei咪將dany由save the city推到做mad queen囉

tyrion 本身就係一個好人
佢唔係個種為求手段就要去殺人既人
你睇到佢由第6季都講緊要和平手段
因為對卡人民而言 邊個做皇帝其實冇分別
如果大家都係屠城既話
而龍母都只係一個女人 其實應受性唔大
佢想做到係以禮服人咁
原先係用圍城去令入面既人民知 佢係好皇帝 想人民自己係城內反
其實龍母差唔多次次都係用依招
點解會覺得tyrion 變蠢..??

唔好咁肯定 龍母發癲呢條線鋪硬

比返條龍我

整Wildfire要alchemist
你搵肥Sam 有作者光環都唔會識整嫁啦

今集睇牌面
Cersei佔上風
睇智慧 都係佔上風
可惜根據主角光環
佢輸硬

柒D咩?
佢就係要令龍母因為失去好友而痴線
下令屠城 先令tyrion 同太監更支持jon

唔好傻，條龍特登離開D 唔好行去弩箭射程入面，做靶咩
根本冇可能會過去燒
而家火燒King's landing 就梗，不過我覺得唔會用龍囉
對面幾十台弩瞄住，點打呀

當cersei 有個條新仔
個人又越尼越壞 就算係真愛都放埋一邊啦 唔係點解佢唔走
就係唔想睇住1邊好既人 殺自己家姐呀
而佢同男人婆一直都有個曖昧感覺係到

有冇人覺得編劇最後話cersei殺曬所有人就算

柒在Cersei可以亂箭射殺所有人，女皇上前線敵人射程談判

Qyburn啲little bird勁到tyrion同varys而人個人傾計都收到風?

都係要贏場仗姐
面前唔係有個更直接既方法咩

成集都……
你可唔可以由頭講下

不嬲打仗不殺來使
如果你殺左 就會失去民心
當然如果佢照殺都冇咩壞 但已經冇多一季做落去
正常係 派使者既
但要做到龍母望住佢個FD 死個下
就用個咁既方法囉
未到最合理 但可以接受

屌
Bran 有哂全人類記憶，你覺得要吹到佢地整到無可能？
不過睇Jon 會唔會比佢咁用細佬啫
睇牌面Cersei 一直都贏開，上一季如果唔係輸條龍，係戰略上Tyrion 既頭腦連Jaime 都不如.....仲講到有幾醒幾醒

下面答左
睇下解唔解到你點諗
我原先睇都有諗

早有Red Wedding、教堂爆炸前車可鑑
殺唔殺來使都一樣，贏到咪得，反正權力已經夠穩陣

係我亂射殺晒批友

兵力未回復就出戰 等兵力回復返遲一陣會死？
根本學Tyrion講嘅咁由Cersei班平民餓下同埋兵力回復返先打實贏
Rhaegon傷成咁 飛嗰時都拮下拮下 但龍女都仲自high心急即刻出擊 攪成咁樣係佢抵死
Sansa一早話啱啱先打完要休息一陣先 仲窒咗佢一句”this is your war too”
根本依集就係講龍女黑化學似Viserys咁
做得好明顯啦 成日提自己係King嘅人唔會係Good king

佢要嬴 得係要令jon 民心>龍母
唔係就咁打咁簡單
因為你要諗係
你打完個king landing之後唔=你係7國既皇
仲要7國都服你先算係
唔係又會比人反過
所以jon 點解重要
就係佢本身控制左好幾家

咁講法不如s7 dragonpit殺死晒佢地

我理解係有一剎Jamie想放低過去
「棄暗投明」同Brienne好好地一齊
但十分鐘後就發現自己做唔到
命運已經將佢同Cersei（由出世嗰刻起）綁埋一齊

但都係嗰句我接受唔到佢兩個搞埋

第一句你又岩

我覺得bran爭緊句
3eye raven doesn’t take part any fight of seven kingdoms

我都覺唔知點解Tyrion 成日覺得自己戰術大師
明明得black water 奇襲贏過一次咁多
仲有把口叻
鼓勵下士氣

但係身份唔同
red wedding殺人果個只係一個小官
佢係黑魚既其中一個封官
佢做都已經比人屌
但如果你係皇帝做就會好柒

唔make sense就在於一個要成王既人因為咁少事就lose her mind變成不惜濫殺良民既tyrant
呢個都係其他鋪mad queen線既問題 就係唔符合人設繼而令人感到唔make sense
暫時睇唔到有d咩令到對throne既渴望可以override佢保護人民推翻暴君既motto
合理既鋪陳可以有：cersei屠過佢既人／佢品嚐過權力既快感，但so far好似都無類似既野

現實歷史 君士坦丁堡之戰
200000人攻 vs 7000人守 都攻唔入+斷唔到補給，要等對手出錯，開錯城門先贏到

想見識下聯軍點打kingslanding

佢都講到差唔多啦
"You shouldn't envy me, I mostly live in the past"
個潛台詞就係同Tyrion 講 "But you, you can change the future"

大佬呀
你接受唔到一件事
但係真係冇咩唔make sense.
你由s5 開始就見到男人婆見到jamie 個樣有D唔同
就知一直整緊依條線

第五點我笑左

佢唔係講俾條龍聽，係叫龍母燒9死晒佢地

Cersei care呢啲咩
佢care就有份守north啦
七國都無剩幾多啦
勝者為皇
之後咪封地收買人心囉
Cersei更加名正言順
有首都
排順位真係比左佢 可以坐throne
佢地入侵者ja

咁少事??
真係算少事咩?
黑妹跟佢咁耐
你睇下上集 班外族點著火就沖 死哂
龍母就唔理個plan 去想救D人
你就知龍母係一個對自己人好上心既人
家陣cersei係佢面前殺佢最close個FD
佢咁都唔應該痴線?

龍媽真心當人朋友嫁...

而佢同男人婆一直都有個曖昧感覺係到<呢句同意
所以我都唔明 好多人接受唔到 覺得jaime 對佢只係敬佩之情
我認為係複雜既感情,當然係敬仰係多,但唔代表jaime對佢冇感覺
對jaime黎講男人婆就係佢一直做到既人,有最高級既騎士精神
同時 愈來愈覺得同佢相處 會開心過同cersei,而同cersei就話不投機半句多
最後男人婆重係sansa面前為佢保證,以男人婆咁重視honor黎講係好難得

以cersei成個深受人民敬重既教堂都炸得落手既人設
而且係佢之後仲坐得穩皇位黎睇呢d暴君手段係鎖得住人民
所以佢並唔似會注重行為hon唔honour，羸到就得（詳見佢s1同little finger對恃："power is power"）
更何況targaryen係定位做invader，正常人都會想殺晒佢地啦，唔驚佢地入黎屠城咩，所以搞度有唔太make sense咁

D&d真係仆街黎 今集真正摧毀左got
死左一半人 當真係一半啦 雖然眼見根本得返幾十人
即刻南下都算 仲要好似玩泥沙咁 你比龍母著返件盔甲好無 Jon snow唔騎龍就係為左要削弱龍母 亂鳩咁黎
Euron都算好人 射條龍夾個人就放生你
呢季都係講Varys 無乜戲份 一有就弱智化佢
50人企係城門唔騎馬講數
其實頭半集fan service 多d 無乜問題因爲我都想睇
但後半既劇情真係戇撚鳩到

其實我覺得依到啲人不滿只係因為覺得個劇情走向唔啱佢心意多過唔make sense
依一集集中咁講龍女黑化都講好明顯啦 喺到求Jon Snow唔好講佢個身份出嚟 自己一心只想要個iron throne
喺慶祝戰勝white walker 時發現自己唔受歡迎 好想快啲有人認同 所以咪好勝想快啲坐上iron throne 點知就係因為衰心急好勝 攪到連條龍都死埋

我都知....追POST 啦ching

邊有咁兒戲因爲朋友而痴線（哩一點都係想話黑化得龍母有d 太過急）佢爭位從來係因為相信自己係唯一一個坐正嘅人，而唔係為其他人點諗，都唔係為tyrion同jon。所以哩一幕我覺得係冇乜需要，黑化得佢太勁

點追得切，由最新睇起

我睇到後半係咁玩電話心諗 今集完未
咁耐以嚟睇got都無依種感覺

今集有啲悶

BTW棄養可恥

我覺得呢集個問題係眼高手低 表達方法差
方向係冇錯
例如龍係要死,龍女係要黑化, jon身世係要比人知
而我相信 D &D 係唔會違反作者 講個結局
當然拍得差係D & D 責任,但我相信書既結局唔會偏差太遠

但係你睇番好多家都唔中意cersei
本身班貴族死左 但係係個到既居民都係信原先既貴族
當然你可以話現實中又點會咁呀
但係套劇講過stark 唔係到 north 既人都係會為start而戰
就係有E種忠誠係到
所以就算cersei 唔理照殺
身為一個皇帝 佢點都要保留番D野
同埋佢係有自信打得嬴龍母
再加上 一直都講緊民心
佢放平民入去都係為左保民心

點會呀，土軍玩陸上行舟斷補給，前後一年唔使就攻陷喇喎，打唔入果個係佢老豆

同感，今集係拍得勁衰
佢地搞野同Brienne 喊都嚴重矮化Brienne 個角色
但條線一直有鋪
我只會話搞野太突然
唔會話兩條友無啦啦有感情線

仲有點解要破壞bronn個人設 佢係貪錢既cutthroat 但亦都同Lannister’s 有兄弟情 點解要講佢只係利益行先？
當你之後會plot twist 但今集個場口完全唔合理
建立左幾季既人設一集比d&d鳩改 戇鳩

接唔接受到一回事
但係唔應該話套戲唔make sense

佢放平民入去都係為左保民心
。。。。。
其實cersi放平民係因為知龍母左派所以突登咁做佢自己都講埋岀口。。。

馬撚係佢最得力既平原部隊，係成大批戰力黎，真係有實際戰略意義，所以緊張係合理；
但個爆炸頭…frd還frd，因為一個對戰局毫無影響力既私人感情因素而跳掣反cup佢一直既形象，好無王者風度，之前又寫到佢會為大局留低個2nd son，abandon ser jorah，反晒咁囉。
不過你都岩既dany不嬲都感情用事

Daenerys偏執唔係第一日既事，之前喺Slavers Bay已經有，不過都仲叫會聽人勸

crossed the narrow sea之後個人更加執著於王位，缺乏安全感到一個點
火燒Tarly父子已經黑化緊

同埋始終個故事好大機會係Sam做narrative
佢要黑個殺死佢老豆兄弟既mad queen好正常

學下jon啦睇住肥sam倒地都直行直過去屠龍

主要係因為唔可以同cersei同場做戲，所以就夾硬要佢帶完個message過黎就是但寫d野寫走佢

第一佢炸教堂個陣 佢唔係皇帝
第二 當佢除哂衫冇耐 個陣個人想報仇係合理
第三 其實佢最主要係想殺條女 因為唔殺既 佢個仔就會唔聽佢講
所以情況有差距
而有一個點 但我唔sure
D火好似係mad king 放而cersei 只係用既人
到最後係咪所有市民都知係cersei特登放
定係只係以為走火
E個我真係唔sure

jamie同brienne條線喺knight果個位就應該完 佢地之間係敬愛唔應該係愛情 而家咁真係做多咗 一嘢搞彎咗兩條character arc 跟住jamie又中出即飛唔知做乜鳩

巴打講得岩講中哂我想講嘅野

其實仲有好多方法 even直接cut左個character 好過
而家可能係最差既做法

係鬼..無論上一個POST 定今個都好多人 表示 jaime對佢完全冇感情,只係男人婆對佢有感覺
不過算啦,大家有唔同睇法,我就一直都覺有
搞野我諗少D 鏡頭 大家會接受少少
而brienne 喊就應該係jaime走左 先有兩滴眼淚會刻畫得好少少

btw 上面打錯,對jaime黎講男人婆就係佢一直想做到既人

同感
龍女黑化都係好早期有預兆
我上兩季睇討論已經好多人話龍女本身無料到
靠個西同果串水蛇春身分
而且開始緊張個皇位多過子民
咁佢發現無左身分，又無人歡迎佢
會黑化係好自然既事
無鋪線就唔會咁多fan theory
只係佢拍唔出個感覺

屌我都係

你諗下
當你長期得一個人
其他人都唔可信既
而佢冇出賣過你
其實同親人冇咩分別
唔通咁都算兒戲咩?
你試下係jon 面前殺肥仔

記漏陸上行舟，謝提醒
不過最後破城果下係靠空門

屌你啲劇情愈嚟愈on9
騎住條龍咁鬼高都睇唔到下面有船？
啲船近到可以射中自己友都睇唔撚到？！
有預感會爛尾

yes，其實佢可以直頭唔出現直到打完仗先返出黎抽水重好

true 我都覺表達可以再好D
但我覺得都係合理既劇情
冇所謂唔合理 成套野弱化既感覺

其實睇左咁多季都對好多角色有感情
仲要咁季咁fans service 所以都真係唔悶
尤其開場燒屍拍得唔錯 但劇情真係太戇鳩唔合理了

根本一直都鋪緊dany係戀權
tyrion幾次智力下降獻和平計都fail就開始鋪埋佢係tyrant

呢到睇到好嬲 龍母帶2條龍出黎行街？望一望條龍條龍就死左 人地係下面都睇到你2條龍 你係上空你睇唔到下面1大班船隊係到？龍母騎龍打仗唔望地下？？？？好唔make sense

咁就有既,我覺得sansa 話比tyrion係有太過tvb
只可以講句方向冇錯,手法低劣

暫時全季得theon 一個叫有始有終
個結局配得起之前d development

其他刻畫得比較複雜既角色
全部都變得好平面+性格變哂

又好似係
但係不嬲傾停戰個D都唔會殺人
唔係真係好冇道義

其實合理鋪陳係
dany由細到大都堅信佢係true rightful heir to the iron throne，果度既人民都好想佢返去拯救佢地於水深火熱之中，亦都係靠呢個信念支撐佢生存到今時今日，但真正去到westeros先發現唔係咁樣，既有另一個bitch霸住個throne，亦有比佢更受westeros人民愛戴既king in the north，令佢開始動搖到底佢既人生係為左乜野，而係呢個信念開始出現裂痕既關頭仲爆多個更高順位既heir出黎，所以先更心急如盲頭烏蠅，更加死攬住佢既信念「i am the queen」，否則佢成個存在意義／自我價值都會崩潰
講真我諗係諗到，劇情走向係make sense，但大佬你都拍得好少少吖 咁多層次既自我掙扎你求9其黑化就算，求下你收皮讓比有能之士拍啦

佢一直以尼都係感情用事
你見佢見到細路比人釘死
佢就要釘死番有錢人
查都未查 就已經講到佢係咁既人啦
所以佢有咁既行為係合理

點睇下集EURON都死撚硬 好期待

又點同呀
你唔屠龍 連你都要死
個下仲點理得咁多

無錯係咁... 而家拍得太表面

1）但佢都係攝政太后啦，一樣係掌權之人
2）動機合唔合理唔係討論重點，而係舉動本身合唔合理
3）但都絕左成個high garden後喎
你既疑點都有道理，殺晒d問問題既人就無問題，都似cersei既手段

同埋依個馬撚係佢最得力既平原部隊，係成大批戰力黎，真係有實際戰略意義，所以緊張係合理； 依個諗法 真係好難係佢果個咁黑 又得一個樣既場景諗到出嚟

你咁講我都同意嘅
我覺得真係拍得麻麻 明明之前嘅got好多鏡頭都好有心機
第一次揭露Jon snow身世嗰下換鏡再加埋啲音樂 嗰下真係起哂雞皮
我就咁睇劇情走向真係冇問題 上一集我都覺得係make sense
我覺得令到啲人覺得唔make sense都真係學你所講咁拍出嚟個效果唔夠好 攪到啲觀眾愈嚟愈難睇到點解件事會發生成咁
唉一個咁好嘅劇本點解唔係擺上大銀幕呢
我本身有FF過 點解final season唔拍做一套戲 畀啲知名導演參與下

屌完大山婆發現都係嬌弱岩城小公主好砌d

今集dany帶50人講數 同Tarly 兩父子企係條龍面前有咩分別

冇感情佢又點會為左男人婆打熊
你諗下一個人比人關左咁耐
岩岩冇左隻手
家陣有得走
安全啦
正常人都會有幾快得幾快番去啦
佢仲回頭救人

唔係有霧咩..

下點解話比佢知係TVB??
咁唔係要點做

有嘅話又點一野射中條龍

今集真係比屎喂

Sansa要爆響口都唔係咁囉
搞到依啲政治籌碼好似八卦嘢咁 聽完就散出去
畀littlefinger 玩就推到dany上 iron thrones
先再慢慢散啲料出去 等其他人推崇jon上去
唔洗自己同Dany起晒鋼 逼人揀一邊企 搞到jon難做
利申鳩嗡勿屌

根本有心要做死條龍

係呀我一直都係咁講呀
方向合理
但係上面好多人都話D人物變哂
原先佢地個性格唔係咁
但係我一路睇覺得佢地個心理變化都好明顯 有咁既對應都冇咩大錯
你話企城頭唔殺佢 係可以改下既
但方向真係冇錯到

Tyrell Martell都係有心做死
趕時間求其殺咗佢哋就算

部署果陣佢唔會唔知自己批馬撚係第一班衝掛…

係要show 支炮有幾勁
同埋殺龍母個仔 令佢仇恨值加高

最簡單既原因就係 佢發誓唔講
而佢內心既掙扎 唔夠大,唔夠激,冇咩劇集上既張力
所以我先覺得佢眼高手低既問題,當然另一個問題可能係集數所限

例如依家播緊倚天屠龍記咁
如果張無忌唔係比人由尾蝦到大,老豆阿媽死晒咁慘,佢冇啦啦學晒高深武功 相信小說唔會覺得好睇
當然係要經歷下野先合理咁,同理如果arya唔係歷盡千辛萬苦 去做noone
冇啦啦去殺晒D人又會好睇咩?

上集死左佢好過

可能係手法太唔got
以往得到重要情報都係留黎plot多d野先爆 直接爆左好低手

Dumb & Dumber應該都知自己搞彎咗個show 所以先話finale會搵個地方熄電話喱埋飲酒

因為佢都唔知應該點做呀
佢話比tyrion 知個下 唔係一個諗左好耐既計劃
而係咁岩傾開計 突然諗開就想講出口個種

係reddit果面屌到仆街
個個寫到論文咁解釋點解哩集係全套劇最差既一集
原來冇撚晒logic 嚴重弱智化所有人 當觀眾係on9
覺得好同冇問題果班人係咪因爲你地真係on9

當然你可以諗到龍母就好似你咁諗
只係因為個班係有用既人
但都可以好似我咁諗 佢關心個班人
而套戲都冇講到出口
但係我只係由佢一直對佢身邊既FD既關心
而覺得依個諗法比較合理而已

所以骨子裡佢都係個無係littel finger身上學到一星半點既權謀弱智

我覺得快快手講係合理，根本唔講唔得無謂再拖
但如果要安排Sansa幾分鐘後爆
之前浪費時間又要佢發誓呀盛，咁係為咩
只會令觀眾覺得勁odd

以之前集數既結論，sansa係好相信tyrion既智慧可以幫到件事，可以做到正確判斷，所以先會同佢講，問題係今集劇情交唔到貨搞到好兒嬉

其實大方向係無問題，相信都係作者本人授意
問題係每個場口都odd到不得了而且毫無張力

我覺得因為本身佢真係冇諗過講
只係沖口而出
Btw 成套戲最唔明就係果個殺手
完全睇唔明
點解佢咁勁 原先又會比人捉

唔係佢學唔到
係dd學唔到
Little finger本人都變成低能時
Sansa keep到呢個水準，仲會正常地提出打仗戰略問題，識得試圖交涉北方地位，已經係好叻

好撚迫真

Little finger 諗一個奸計都好幾日 幾個月
你今日知 下午想講出口
邊有咁醒

識貨

咁起碼佢知個真相好大影響，hold 起唔講掛，ned 都識，點樣口快快，Sasha 就純粹講漏咀簡單帶過，cerci 就想念民心千載難逢既機會都放過，唔係咁唔公平呀嘛

我諗最唔make sense既位
係佢因為呢件事會失理智用強硬方式攻城，而不惜會波及幾多無辜人命（which in Tyrion's words, she swears to protect）
爆炸頭可以係最後一根稻草，但鋪到報爆炸頭＋rhageal之仇 ＞無辜百姓姓命，就會將佢變成一個不折不扣既自私暴君，但又缺乏我之前講既深層次鋪排，就顯得唔合理了
姐係，佢可以好關心呢班人，但呢班人係咪重要到凌駕佢保護人民既價值？拍得太平面令觀眾將呢兩件事直接聯繫而不能勾到更深層既原因，就令人覺得唔make sense啦

等睇結局bbq
Jamie 係龍女殺Cersei 個陣衝出黎求佢唔好殺
然後Jamie 就同Cersei 同大隻妹隱居過住啪啪啪既日子
之後龍女同jon內戰一陣
之後是但死d 2 3線角色
去到龍女同jon單挑個陣佢地發現大家都係深愛對方
然後和解結婚share 皇位
從此大家就過住幸福快樂既生活了
完

其實你回應嘅地方，就係啲人屌緊編劇嘅死症。如果你同我都一早估到晒個劇情走向，連個角色點解要咁做嘅動機，都已經可以從啲咁表面嘅手法睇得出，毫無驚喜，咁我做乜要睇GOT，我睇tvb啦

個真相只係對龍老母好大影響
對佢同北方人係有利
佢同北方人本身都唔想臣服
聽到有plan b 覺得講出黎先對北方人民公平
咁係好合理

如果時間夠，佢可以慢慢耍下手段
但時間唔夠，佢又一直咁信tyrion，爆出黎係正常

咁咪take your time囉…

但之前佢話tyrion蠢左好多，仲以為佢已經唔信tyrion添
唔係時間唔夠，係d＆d擺晒d時間做fan service

sad but very true

前面先講完Sansa經歷左咁多野變左另一個人 唔再係little bird Ned忍到死之前都無爆響口 就係為左保護Jon
佢轉個頭就唔經大腦就將呢d咁重要嘅嘢直接講俾tyrion知

就算佢信tyrion 但tyrion始終係hand of the queen
突然同佢講有個更正統嘅繼承人 即係Dany贏左都無得坐iron throne
作為hand of the queen用盡一切手段幫Dany拎個iron throne完全係好合理嘅事 而Dany亦多次好堅定表示左自己一定要做queen 甚至暗示左俾jon聽 呢件事一但傳開左就唔可能好似依家咁共存

Sansa係完全無諗過就算贏左Cersei之後Dany會為左iron throne 對Jon甚至整個the north不利 就將件事爆左出黎 會唔會兒戲左少少

平面兩個字真係用得好
Set 好個目標邊個死邊個一齊邊個出手
點對點用d 簡單解釋一條線連埋佢就算
故事大綱係咁寫
但拍出黎係咪要串得好d
但係你話拍長d 咩，一多對白多small talk佢又奶野寫唔出咩智慧令人會心微笑拍案叫絕

呢個真係好正
要射喇

自圓其說得好純真

Jon Snow 自己唔識整？

其實都補左幾個對望之類既鏡頭表達呢兩個人既關係
不過真係唔夠
但同時講到sansa已經成長，係聰明人既話，佢就咁交個秘密出黎太被動

舉例，換轉sam + jon 可以隨意講任何秘密，大家都會接受，因為觀眾已經接受佢地既關係，同兩個人都好單純

但sansa同tyrion都係好複雜既人，幾個眼神未夠戲去令人信服sansa無deal之下會完全相信佢，「Sansa好信Tyrion」變左一個要靠上幾季+腦補去back up既設定

如果花多2分鐘去講Sansa有幾煩惱，分析過要馬上講先係對北方最有利，再講下Tyrion有表示佢願意幫Sansa，Sansa先肯講，咁會易接受好多

唔識

靠腦補好易出破綻，令人覺得好唔完整

咩要點做
發咗誓咪守秘密囉
唔守嘅都要比少少契機, 掙扎
而唔係果頭發完誓, 幾分鐘都無就爆響口

你叫觀眾點樣覺得唔突然唔on9

同jon咁多年交情
叫你唔好講轉個頭就講左

show blocked user - yiyi :0)

Azor Ahai killed Nissa

本身諗住tyrion會爆咗個bb係jamie

諗多左

其他野唔講咁多，剩係想講Ghost
屌你老母出生入死左咁撚柒耐，耳仔都甩左隻，你望一眼就走撚左，我屌你老母阿
D&D我屌，前面燒屍個幕唔加ghost,拎個budget去後面比jon攬下／摸下都好阿，就咁就完左，屌
本身都諗緊Ghost返north係一個象徵，可能代表Jon最後都會返north，諗諗下D&D呢一兩集寫到屎咁，都係唔好FF

睇黎最尾真係ayre會完成佢條list

純粹鳩估南面出左事第三條龍都死鳩埋，野人同狼落返黎幫拖

屌你D&D兩條友真係唔識架喎
連最基本嘅設定都錯
鐵匠話佢自己姓River
屌咩 Riverrun 出世嘅先姓River
King's landing 嘅係姓Water 架on9

其實我覺得幾搞笑，明明摸唔摸Ghost都影響唔到main plot, 但因為好多人都有寵物，所以好容易俾好多人代入咗。我睇到都諗起我隻貓，我晚晚都會攬吓抱佢去瞓，Ghost 同佢出生入死佢竟然摸都唔摸就走！我睇呢度唔開心過見到Missandei死

Btw 今集可能有一條伏線

西女人係同海盜搵完之後馬上叫雞蟲去殺Tyrion & Jaime , 應該係唔想俾海盜知道個肚係他人既

下集海盜應該會發現唔妥

Gendry river 真係

咁bug死條龍會唔會虛無左啲 寧願佢俾Night King果條屍龍殺好過

證實左呢季係tvb拍嘅

唔知乜撚編劇黎

唯一作用就係突顯Lannister拖足佢八季數

得罪講句，仲上心去撐同屌先最撚on9

邊個話一定爛尾

dany本身設置係唔想為王
想做王個個係佢呀哥
佢亦不嬲知「westores掛住佢地家族係bull shit」
呢句野佢一早講過
同意佢係覺得天命所歸
因為佢係令龍重現世上
之後又品嚐到權力滋味
但佢亦係最為弱小著想嘅一個
為奴隸著想
一開頭嘅馬撚奴隸
定係無垢者
定係merlin
依家殺平民已經同當初佢嘅人物性格有牴觸
你可以話佢權力令人腐化
但成個轉變去得太快
太唔舒服
就好似如果jon snow突然貪權力
你都屌啦

無十都有九成。

仲可以用多一次

佢地話左講和係預講唔成

最撚好笑大山著件睡袍鳩衝出來，露晒老姣樣唔捨得Jamie走

今集真係無謂到仆街，睇撚到騎士屌騎士真係笑左出黎，射瓜左條龍又係好故意，希望最後兩集唔好太over

典型美國佬諗野方式 為營造勢軍力而編造劇情 過程求其

咁就死左條龍

仲希望? e3之後已經無 所以睇e4都係一笑置之

sansa真係一個好撚賤嘅角色
佢嘅經歷令佢只會信自己人

點都會睇到尾

點都會睇到尾，但冇以前咁期待個結局，都係等馬丁個真。結局

已經當tvb 劇咁睇咁制

之前睇過 top 10 bad endings
nk easily defeated已經應驗咗
覺得會出埋 arya kills cersei, sam is the narrator同埋happily ever after呢三個point

係咪即係佢唔當jon係自己人

Arya kill Cersei 要睇佢點拍
Sam is the narrator 就好fans theory
Happily ever after 就屌佢老母

我諗佢真心信Theon ge, 可惜

唔再期待星期一 以前唔會睇preview想留返每一幕都係surprise 而家會睇preview打定個底睇佢下集又玩乜鳩

本來以為吹水既一集.
點知條龍同爆炸頭咁就GG左, 好surprise wor (in a bad way)

其實打night king應該要死 jon snow/龍后其中一個黎解決爭皇位問題

Agger
如果第三集劇情仲有一兩分
今集真係0分

brienne同jamie扑嘢都嚇親我
反應係 -> -> ->

其實佢係個私生子冇權冇勢打鐵仔
憑咩值得龍媽要收買佢比鹿家有死淨種正名

真心嬲 浪費左條咁靚既線
寧願打night king army既時候brienne戰死保住jamie條命好撚過

Arya前一兩集搵Grendry 會唔會係佢想潛伏King’s Landing 嘅妓院？
初夜俾左個對佢有意思嘅人，先可以無後顧咁去報仇

其實我覺得brienne應該唔會咁介意佢係處..
當然佢可能只係想表達brienne女性化既一面, 騎士面具底下既都係一名女性.

最近D戲都係應該女權時就唔女權,
唔應該女權時就女權

正路佢個城都會想有鹿家既人揸旗

開始想cersei贏

仆街寧願要西女人都唔想見到19左膠豬隊友

Arya kills Cersei前一定要殺左mountain 先，唔殺佢根本逃走唔到
不過，mountain打又打唔過，毒又毒唔死，而且要留返俾the hound，所以真係唔知佢點作

一係Arya直接殺Cersei，然後睇佢避唔避得過mountain

傻既咩，我係西女人即刻射死佢地啦

殺完cersei
mountain 去殺arya
hound 唔知係邊到飛出黎救arya, 搞掂

我覺得佢幾似Ben Barnes

Umbrella academy 既Tom Hopper

Cleganebowl

Arya可以換臉，自出自入King’s Landing係講得通
The Hound佢無啦啦入唔到去救Arya

個劇本係咪編劇睇完鐵血孤兒第二季寫出黎

麥克吉利斯：你敢違抗擁有巴力的我嗎？
龍母：你敢違抗擁有噴火龍的我嗎？
同樣主角群IQ 都係由正常變on9
俾人用巨弩（破滅魔劍）掃左隊艦隊
再叫人出城投降

劇情方面
snow = 鐵華團
聯手解決火星（nightking）既問題
再返黎對付地球（kingslanding)

第8季不如叫鐵血的遊戲

諗起dany都覺得慘
為左場仗死晒身邊最親既人
打仗燒城有乜咁出奇
又比人話mad queen
Varys幾時變左道德撚

換咗啦
嗰時追live都覺得奇撚怪怪

太監仔平時古古惑惑, 但內心好似不嬲都幾照顧平民.

覺得Arya殺Dany既機會大過殺Cersi

係
人強龍壯俾左膠累撚死

其實Euron應該要諗到佢冇理由知Cersei有左

上集都有人撐，今集垃圾到撐嘅人都無呀

打仗點會係殺死個皇帝就完你估打機咩打完boss 就爆機

講明談判點會開拖，就算真係射死龍老母，你估條龍唔會噴火燒撚死個閪女人？

我覺得其實dany黑化描寫得幾好
奮鬥左咁耐為左拿返王位解放眾生
無啦啦個愛人話你知佢係你個姪仔
自己犧牲咁多自己人去幫完你班北境人結果冇人感謝你，民心全部係jon snow度，個個都想扶植jon snow
急進之下想拿拿聲搞掂個鐵王座去除擔憂
又比人殺埋條龍同個忠心跟班
一路跟住佢又可以信任既人得返個nigga
tyrion始終係獅家族又同佢阿哥fd
太監又曾經幫舊主想殺佢
呢兩個其實唔會完全得到佢信任
jon snow又因為成為左潛在競爭對手
sir friendzone又犧牲左
所以龍媽其實已經冇可以完全信任同依賴既人
憤怒同憂慮令佢開始唔理性
最後做錯決定行錯路
好合理

最唔合理係jaime明明淨係鐘意佢家姐，又唔知點解走去fuck大山婆
搞咁長時間講慶功

S1 已經講緊佢唔會對任何人忠心
淨係企平民果邊

Cersei同Jaime有路全世界都知, 正路Euron點會覺得個肚一定係佢

常威都識講 「我呢頭屌完佢，轉個頭就話有咗」啦

Varys不嬲都牆頭草
佢只會揀最啱做王嗰個

仲有上季 Arya 同 Nymeria 重遇，以為係鋪 Nymeria 個 pack 今季會出黎幫拖啦，真係諗太多

睇清楚dany都係green eyes

書嘅設定targaryen係purple eyes
拍出黎太怪先變綠色

果幕定係預言Arya會好似Nymeria咁流浪唔返屋企？

吓, 射死龍母, 順便射死埋響城牆下on99既Tyrion, 爆炸頭死埋, 龍媽果邊end game啦.
仲有邊個有號召力? 龍媽又無後裔.
條龍夠薑飛埋去咪破滅魔劍scorpion, 船上面都射得中, 十幾座響城牆上定過枱油啦.
講明談判? Cersei夠講明打nk會幫拖啦.
不過算了, 反正得返兩集由佢想點就點.

我覺得純粹表達arya可以做自己
冇嘢束縛到佢

睇左第3,4集，你仲諗住講理由？

之前明明係純粹佢真係唔想做lord commander唔想做king in the north，寫到就算佢唔要權位，個心都一心想幫手出力打night king
依家係拍到佢要條咁核突嘅女而放棄個位，鄧支持jon snow咁耐嘅fans慘

套劇真係爛尾

點解d龍廢左咁多

咁又死一條

果刻梗係射龍啦

龍母無撚曬啲龍仲有咩好驚

Sansa知道西后有機會贏仲有心情笑dany係唔係因為佢知Arya去緊殺西后，最後贏左場仗starks功勞最大

1,2都叫合格,3叫做場面勉強拉返唔合格既劇情上合格,4完全肥佬,劇情0分都比多

咁點解要出賣nat stark

而家心態係想睇尾個兩集有幾爛

agger

未試過睇一集會想佢快d完

依家成套野得返sansa識玩game of thrones

－集垃圾過一集
已經冇人屌nk線

佢連ghost 都慳錢做到咁失敗
寧願Nymeria 唔好出場啦

但係佢同tyrion 傾計嗰到都係話唔希望自己屋企男人南下喎
我諗佢仲當jon係家人只係佢只會信自己屋企人同埋tyrion

唔明點解唔一早威嚇屠城換Cersei 仲玩咩圍城
沒有一個左膠是無辜的

路遙知馬力，分分鐘大結局個隻又腦殘埋

佢好似係保ned stark 叫佢認罪之後做night's watch
係joffrey唔守信斬咗佢

佢可能仲當Job係屋企人，只係好清楚Jon俾人迷到迷迷糊糊

挑, 啲龍龍已經唔敢飛埋去, 驚西呀

ghost上集戰死好過而家

Jon條粉皮扮無辜，根本專登爆俾sansa

我已經自己開始膠化佢劇情

佢邊有出賣Ned...
Joffrey果時發神經連Cersei 都意料之外

原來咁為人民著想

佢唔係同little finger同太監夾好晒先去同cersei對質嫁咩

總共6集定5集？

今集最合理係Sansa爆料俾Tyrion
爭d即時策反到dany 2大謀士
Varys已經想轉軚
係Tyrion近幾季俾dany迷到on99先無出事
Sansa呢招高明到絕頂
分分鐘一句說話就幫jon搞掂晒
令佢know nothing地坐上iron throne

另外我又唔明jaime點解本來留係winterfell
點解之後聽到cersei伏到dany無左條龍先趕過去?
本來Jaime都知佢地會去搞掂cersei諗住無眼睇架啦
突然又話擔心cersei所以走?
咁點解唔係一早走?
你話知道cersei勢危都係忍唔住要搵佢就話o者(雖然都應該一早預左)
但而家係dany中伏，咁又關咩事?

Little finger先係出賣戈位

私生子之戰果陣已經唔信Jon啦
果陣Jon都未搵龍老母

山東婆都問佢 既然你話係家人，做咩又要暪住Jon

龍女最人慈就係唔殺左矮仔同太監
兩條友黎左之後0作用之餘,仲黑到爆炸

BTW,我覺得呢集都幾好睇,沒你地講得咁差

重有2集

jamie話for cersei果句
我覺得今次係返去為咗殺佢

Jamie同大山婆扑街真係破壞晒段關係

問題就係佢冇書，寫唔出好睇嘅劇情
唔撚識寫好心就直接唔好著墨咁多講嗰個角色啦
tyrion, varys, bronn同brienne係100%破壞
老實講，寫jon忠忠直直，龍母要權又孤立無援同cersei破壞世界一定易寫啲
但係佢就嘥時間寫爛晒啲配角，易寫嘅主角就得少少時間講，兩頭唔到岸，on99

Jamie同大山婆扑野真係破壞晒段關係

屌佢Jon snow真係弱撚智
講生世嘅時機錯晒
唔做王咪唔好爆響口囉
又要講又話唔會爭王位
你真心啫
出面啲人唔會咁諗囉戇鳩

一直曖曖昧昧咪幾好

其實s08ep03已經大結局，唔使睇落去。

you know nothing
佢根本就係劉備D fd, 真小人,假君子, 佢計好晒醒過你啦

大智若愚

唔知有沒記錯
今集好似話馬撚班人仲剩一半
而唔係全部死晒

其實以Jon咁既智力俾佢做王都係會仆街

龍女智力都唔好得去邊

仁者無敵
係時候可以將火鳳D 劇情加埋入黎

tyrion都蠢咗好多，寧願畀cersei繼續坐，一係就jamie

tyrion由第一季到第八季
好似得黑水戰係醒過一次咁大把

用錯方法
the north不嬲軟硬兩個方法都唔易收
你見之前個個想收都係得一個方法同sansa結婚

龍媽諗住大愛幫手打nk，就會成個north幫佢攞iron thrones係佢自己傻，睇返自己祖先都係放火燒完south再放火燒north攞哂成個westeros，所以依家俾哂藉口佢放火都唔係壞事，似返個targaryen先

另一個targaryen就同個老豆一樣，jon snow唔單止似ned stark，仲似佢親生老豆完全冇鬥心

我都好鍾意targaryen同龍，但電視出現過嘅targaryen全部都好垃圾，唯有等spin off

近幾季係多餘

我覺得佢係經歷左咁多之後再信一個人都會有保留，留返後路俾自己
佢唔打得，名氣唔係多，完全唔為自己諗，一個唔小心會搞到好似之前咁俾人當人球咁踢

斬中塊面
連智商都斬走埋

龍女立哂flag
身邊人死哂 準備癲 內鬥 死淨一條龍(擺明係留比jon)

on9 jon就know nothing地坐上王座

呢套嘢啲flag唔準
grey worm立咗兩次都未死
但條女死咗

呢個白癡坐到就真係憑佢個名有targaryen呢個字啦

經歷左咁多野，Sansa做任何事只係為左家族榮耀
同埋北方人既地位
你龍老母一個唔該就話統一北方
Jon又閪迷迷咁應承哂，小小保留都無，Sansa唔認同Jon臣服係必然
而其他bannerman 唔服到唔肯為Stark 再出戰
佢要反抗龍老母根本合理之極

劇可能表達得唔夠清楚，而作者本人好似都有講，因為全書都係Lord搞到好似每個lord 之間好似分別不大，呢點唔係佢本意。由頭到尾d Lord係有高低之分，有從屬關係，唔係普通同盟。

而Stark係北方最大既Lord，有絕對責任去保障北方其他Lord既利益，包括佢地唔想被臣服呢一點。而唔係Sansa單方面覺得龍女都好似幾好人就可以出賣北方，如果佢真係咁做就同弱智Jon無分別，佢對Dany所有既質疑，作為Lady of the Winterfell係合情合理

覺得龍母都「做左好多野呀，咁都仲唔信佢」呢d 係上帝視角，事實劇中唔止Sansa，根本無咩邊個北方人相信Dany

然而佢再唔認同Jon都希望佢可以坐Iron throne，咁已經可見佢係相信Jon既人格，只係覺得佢on9

點會上帝視覺
打NK啲軍隊10個有7,8個都係佢啲人
兩條龍,沒JER軍,馬撚
NORTH兵都沒乜出過(野人唔算NORTH軍)

其實龍媽都冇能力屠城啦，呢家講到cersi咁撚勁

上季明明jon唔bend the knee龍母都會幫手打nk而家怪返northerner唔服龍母

Jon同Dany 一開始都係敵對
係經歷過捉鬼先至互信
但係今集Sansa個態度係好似無經歷過上一集個battle咁
同s8e1仲係無分別
我唔係要佢完全相信Dany, 但係點都應該要有認知上既改變掛
我覺得今集個writer就係忽略哂呢類character development

真係唔撚明點解sansa會心你班撚樣吹奏
出爾反爾。老豆保左成世嘅祕密就咁爆左比全世界知
無能。戰略貢獻為0，城鎮管理力基本為0。
基本只係個掛名城主，完全感受唔到佢嘅作用

然後又係咁執著權力，完全違背哂北境一向以黎唔重權力嘅風格。
龍女咩撚野都用哂黎幫佢地
然後己方用on9劇情殺執撚左個頭就無視哂龍女嘅貢獻
然後明明外敵都未搞撚掂就急住策反搞分裂

呢種仆街真係完完全全死臭bitch代表

去到第4集
除左arya拒絕果下同埋Jon snow依然know nothing比較符合人物之外
全部人物都崩得七七八八
唯獨sansa崩到最肉酸

太多季之前嘅情節唔記得咗
想問一開頭龍母阿哥俾Jason momoa殺咗嗰個
係jon嘅老豆？
定係講緊另一個阿哥

點解咁多人屌Jaime 同Brienne 條線？
埋伏左好耐架啦喎
一早已經顯生緊感情
大家係咪唔中意男人婆就覺得Brienne同Jaime唔襯咋
外國啲論壇講佢地兩個嘅感情已經係由第三季開始嚮往緊佢地一齊

Northern House
黎黎去去都係umber, karstark, mormont
好似睇tvb d三國戲咁, 出幾個武將就算, 黎黎去去都係徐晃, 于禁
明明之前有manderly, Cerwyn出過場
Cerwyn仲要係距離Winterfell最近既一個house

GoT 既南北矛盾係極長歷史
我話上帝視角係指，觀眾覺得Dany咁做北方人/Sansa就必定會信佢呢點
而唔係話Dany無出力

然而掉轉諗，北方人一樣會覺得佢黎幫手
都係想換取更多同盟去反抗Cersei幫自己坐皇位
而Dany統一全國本身都一定要面對nk問題

無錯對Dany唔fair因為對nk佢損耗好大
但咁寫Sansa我唔覺有問題
Sansa係少數到目前仲保留到合理設定既角色

成集既劇情都on99咁, 流程又勁奇怪

快d出book 6
想睇呢一場

小惡魔變智障大愛撚

只可以話北方人/SANSA沒腦
人地龍女當初全盛時期(講緊三條龍加馬撚加無JER軍果陣)
洗咩要北方幫手打CERSEI
人地主動黎左幫手打NK,免NORTH比人滅族
當然你可以話打NK都係為左幫自己將來既領土喇
但點計都好,北方仲有人生環,點都要多謝龍女幫手

其實DD 都係中伏個兩個,
當初請GRRM 俾佢地拍劇, 可能都諗唔到GRRM 會寫唔切

二哥嚟
老豆係大哥
好似係

講真要等耐啲先拍我冇所謂
好過爛尾

呢樣都唔記得咁你呢季睇緊乜?

個伏帶挈佢地賺幾多金錢名聲人脈，去到最後四集先露底，唔係伏囉
一係佢地做得人偶耐做到以為自己係好勁既人，可以自創到好睇既野，咁就好似依家咁柒啦

耐啲比佢磨多十年都寫唔完啦，到時真係唔洗google arya夠秤未

龍母死心腹、死龍、死兵
最後冇人幫不特止，仲要畀人背叛
jon snow周圍唱，矮撚突然變蠢，太監繼續冇用加牆頭草
龍母真係有啲可憐

係
所以啲人話黑化龍女
我反而覺得係黑化STARK family
有啲憎佢地沒良心

如果人人都感恩圖報仲邊有the game of thrones?

如果Jaime唔係去殺Cersei而係真係返去幫佢即話我真係屌佢老母
鋪左咁多個season然後還原基本步做返s1個仆街仔

其實佢可能根本就唔想寫完佢 繼續開住個洞 寫周邊 幾好賺

唔出奇
好難建立一個咁賺錢既brand
一係好似某d日本漫畫咁出到爛都唔完

佢已經70歲，個腦仲有無能力幫佢寫作先係問題，eg思考能力有遲鈍，甚至有無老人癡呆

mountain幾時同the hound扑野？

我唔知sansa醒在邊, 場仗都未打完就爆響口玩內部分裂
仲有varys係咁話為人民, 屠城又話唔得, dany jon共同管治又話唔好, 佢講撚晒 畀佢自己坐iron throne好唔好

侏儒審判好似係平行時空無經歷過咁

呢D先最醒
龍女咁比成班友咁樣黑化法(包括編劇同作者), 好擔心佢最後會死

然後Theon 話上船就上船，話救人就救人

北方人嘅表現唔係好正常咩
Dany幫手打完nk 北方軍都有跟住一齊南下打西后喎
咁樣仲叫忘恩負義咩

Varys明明勁在情報網
即係佢嘅鳥
呢家連破滅魔劍咁撚on9嘅大型武器嘅情報都冇
佢仲有咩撚用？
同小惡魔一齊做King's hand?
Qyburn一個已經完勝佢地班垃圾主角群

去到第二集我都仲諗緊點解唔可以拍到十集,明明咁多野未完
而家我明了,你兩條撚樣都係快撚d完左佢好過

佢地諗唔到啦，唔係有頭兩集重逢道別，加埋今集燒屍同慶祝，邊可以拖到第5集先開大波

Imdb就快直接跌破7分
明明got冇一集低過8

D&D 理撚得你,繼續上節目威威

死硬

太監同侏儒一早冇撚用

成集野唯一合理既位剩係得一開頭攞d屍去火化

咁講嘅話北方人同Daneyers都要互相感激對方，Daneyers無錯係損耗好大，但場仗一路演變都知太壓倒性再多人都係無得打，就算唔計戇尻尻騎龍落地嗰下，有兩條龍都唔夠時間BBQ，而Arya如果無龍母啲兵用生命值硬接亦都無機會去殺咗Night King。
兩方面都係保住咗自己家園，話龍母係為愛犧牲，我覺得其一啦，另一方面佢都應該好清楚俾Night King一路推進落去嘅話，即使坐咗上iron throne都係無意思。
佢付出係好多，但站喺Sansa(或者其他北方人，無睇原著唔知有咩過節，但講到上次北方有龍出現係有好悲慘嘅下場)角度睇，本身我已經唔係好信你，而家啱啱先打完硬仗，息都唔休又唔聽人勸就衝落去打Cersei，我都會懷疑呢個人坐上iron throne係唔係好事
不過Sansa爆響口呢單嘢除咗一心想Daenerys收皮就真係諗唔到咩理由解釋。

今集真係唔掂

個個都大嘴巴

Cersei 上集叫Bronn暗殺Tyrion
今集Tyrion行到Cersei面前都唔殺

可能有八成中

如果係咁反而好

最ON9都真係硬係要屈死Dany而唔俾佢同Jon結婚co-rule，死都要老作啲咩理由話Dany會bend Jon to her will。咁講法，一個冇自己諗法，隨時俾枕邊人擺佈嘅人，適合做國王咩？你話Sansa同Varys想放個容易受佢地擺佈嘅人上去就話啫。

更何況，S7以來，明明就係Jon bend Dany to his will，Dany問Jon意見而唔理Tyrion，又出兵北上幫佢。搞笑，D&D自己寫完啲劇情好似唔記得晒咁嘅？明明兩集前先講完咋喎。Varys同Tyrion兩個狗頭軍師，S6彌林以來就冇叉用，講乜輸乜，最後兩次都係Dany帶血與火算賬先佔返上風，仲聽嗰兩條廢柴講？Olenna話我唔聽聰明人講先活得比佢地耐，叫Dany be the dragon，根本合理得多。

之前S6尾揭露咗R+L=J之後有啲外國fans估Jon本名係Jaehaerys。Jaehaerys係以前嘅Targaryen國王，佢同王后Alysanne一齊治國，Seven Kingdoms繁榮富強，點解熟讀歷史嘅「聰明人」Tyrion完全冇提過？Varys話咩北境冇姑甥結婚，啱，但World of Ice and Fire睇返家譜見到Stark曾經有叔叔娶侄女（正好女方就係叫Sansa），要講先例點會冇？

不嬲都好中意arya
好彩佢今集都力保不失, (E2要扑野都已經睇到火)
而家覺得Sansa同Cersei 都正, 難得個角色可以keep到有腦同埋性格keep到, 唔似得brienne, 真係睇到眼火爆...無啦啦變左小女人俾人破左個處就連智商都無撚埋
今集真係垃圾級別...希望CERSEI盡快殺左班弱智
由SANSA同CERSEI鬥可能仲好睇

我情願上集night king 時死一條無咁嬲

On9到嚇爆

結局講dany痴咗線見人就燒都幾好, 最後D人逃離westeros, 完

dany好慘，好希望佢唔洗死

首尾呼應
始於mad king
終於mad queen

2都比多

fucking aggree

有冇人已經唔想再講落去

stark先係最仆街

破滅魔劍都出埋
cersei最後十分鐘一射就完到場戰爭，仲講黎做咩

蟲女好心day 1就唔去過海啦
得閒坐龍過海旅遊算啦
人地一早同佢講過冇人識佢，做山寨王坐隱
到有ww再做救世主都未遲
係要咁心急
明明就咁後生

主因係發仔瘟

the north never forgets meme
轉頭打贏就反骨

仆街 我都以為會

咬甩佢條賓周， 等佢屌龍屌得咁開心丫喇

個黑妹死果陣無咩感受
有無人一樣

咪同sansa做fd囉，下一幕就話左你聽

唔好諗到d&d咁深謀遠慮好唔好

咁佢俾mk jamie破左處啫，都仲可以搵毒撚埋單嘅

咪係囉唔係龍母邊會咁得閒走去撩sansa傾計

見親佢都淨係諗起副計

認真，最後佢發癲殺哂全世界人仲好睇

jamie同brienne好似睇緊兩條仔做愛咁

佢又無家臣,又無學識智慧(打鐵仔出生,字都未必識),又無軍隊,又無人脈,又無影響力,又無一個人影響戰局既能力(軍師/錢/arya 想殺邊個就邊個),點解要封佢? 唔封比其他更加有影響力既人等佢更加忠心?

勞勃唯一兒子，可以號召原封地的家臣諸侯
就好似一開始龍女王 無財無兵都有人支持一樣

因為比人抓到個下已經知死硬

理性討論

上船救人都仲有得講下
水手喺海上咁耐
埋城有得落船 即刻去晒叫雞飲酒狂歡
無人留守都合理

船長去咗屌皇后，船員全部啞嘅叫唔到救兵

但今集隱形戰艦狙擊弩炮真係點講都唔通

早兩季有幕係QB派糖收買晒太監d little birds

無晒雀仔嘅太監已經係完全廢人

BB第一神劇地位不變。

我嘗試救 D and D老母,係咁on9既第四集後嘗試收尾

1. jon 同北軍匯合龍老母攻城,雖然龍一個mvp殺好多傭兵,但最後都收皮,
跟住好似war of bastard咁唔夠打,然後係龍老母系既軍隊死晒,sansa同野人同谷地騎同bron出現救全家,勝左場野戰,隊死埋神出詭沒,有隨意門,複制鏡,精神力有必中,魂等等既euron greyjoy
2. 撚屌tyrion同光頭肥繼續建議唔好攻野,否則會死好多人(),然後龍老母唔理,但由於佢軍隊已經死晒所以無人睬9佢,最後arya同hound成攻入城, mountain對戰hound,一齊死,然後arya隊cersi時jaime同女巨人出現,打左一輪,女巨唔拾得殺jaime,arya幫佢收完jaime皮,冉收cersi皮,點知cersi又玩炸彈,同arya一齊死
3. 龍老母繼續比人wfc,心灰意冷返返北面奴隸城搵個個情夫乜柒second son過世
4. jon snow黃袍加身,分封諸侯
5.三眼柒頭真係諗唔到仲有咩好講

其實會唔會cersei已經死左
下令殺黑妹個個係ayra想逼龍女變mad king?

Bronn 咁易潛入winterfell
跟住up幾句又閃人

得一兩條友支持 佢係因為比人屌閪做kalisi同埋有三條龍先可以打江山
呢個緊急時勢下又唔係要佢立即返去召喚一萬人黎幫拖 做咩要比咁大舊骨佢咬
拎圦籠絡d 有軍力但未參戰/賄絡親cersi既lord好過

Breaking Bad係唯一冇爛尾既一套

希望下集好啲

呢套野依家好有鐵血的鳩兒影子

果個殺細路個角色
同強逼症個女人
我覺得好out of place, 好無趣味
完全無興趣知佢地點

但叫做完得好好睇睇

不如講下呢集係有咩中意

諗唔到

似係想舖排佢救多佢兩兄弟一獲咁囉，但真係舖得好撚爛啊我屌你老母D&D

我覺得係bran果句: your choice
真心. 得呢一幕係鐘意

同意, 入房講數又係on9
洗乜畫公仔畫出腸, 係人都知bronn會bet晒兩邊啦
搞大輪純粹比個角色出下場

成套野係我心目中已經完撚左,爛到仆街, DLLM D&D

護養院夠鐘熄燈上床大大聲笑咗出嚟

Sam, Tormund同Jon 果幕告別

不過佢冇摸到Ghost

有冇巴打知呢條女叫咩名好似幾正

講dracarys 係因為一開始龍母free佢地 燒個奴隸主阿屌😑

突然覺得Hodor係成套劇最慘，奉獻一生俾個無撚用嘅偷窺狂

Arya & the hound

仲要無限射程，瘋狂連射

Cersei果邊冇英
費事介紹新角
搞到maester都做到hand

所以話jon snow條賤種 真係食屎大

龍母為左佢 無左條龍 大半士兵 將自己畢生願望（iron throne)暫停

佢做過d咩？ nk殺唔到

龍母有事得jorah係佢身邊

叫佢唔好講自己身世 即刻爆出去

口講效忠龍母

結果係last war

計又無出 力又無出 連安慰人都無

真係食屎大 快d死啦 你唔配做targareyen啊 廢柴jon snow

你真係know nothing ar

我估冇講到great war完到打Cersei之間發生咩事
或者套劇同書發展差咗D重要野
佢地就作今集出黎 岩翻打Cersei開局個樣就算

抵啦龍女下集開始要背自己title

Cersei ig post 左隻starbuck 杯

我都覺，鐘意佢咁講一句，但sansa arya 同jon 聽落係唔同意思

其實我幾鐘意Dany最尾個scene呀，又傷心又勁嬲。之前封gendry做lord 佢笑得好開心咁但睇得出係扮，係一步棋嚟

唔講仲以為佢係Lannister 派去嘅間諜

可以殺Qyburn 之後換面

暗示叫龍母屠城

龍母無左ser friendzone, 孤獨感極強

yara應該會出場打柒euron掛

正仆街

成八十分鐘都可以講咁多無推進劇情的野
唯有寄望肥佬出晒d書自己補完算 d編劇真係唔掂

一早聽話去燒佢老母臭閪咪唔洗死咁多人
唔殺對面d平民咪玩死自己d兵囉

其實咩野係破滅魔劍?

唔怪得咁撚嬲

會唔會有機會用瓦雷利亞魔法出石龍同Azor Ahai 出現

紅女巫仲有一個未死
可以施咒
佢地通常都突然出現 直達皇宮

Google都懶？

龍媽唔提供Dragon glass winterfell開戰全部人直接陣亡

google完係高達

入到最後埋尾果陣所有角色突然智商急跌
戰力明明好大差距，但突然出現咗款叫「破滅魔劍」嘅弩炮，將戰況180度扭轉

係咪覺得有種既視感？

不如你睇吓可以google到啲咩。我只係睇到一堆高達嘢，我完全唔識高達。

其實唔明點解咁多人屌sansa爆響口on9
Ned Stark守個秘密咁多年係因為個時如果Jon Snow被人發現係Targaryen家族就一定會有不測
宜家反而Targaryen有機會變返王位繼承人
咁緊係唔同講法
反而應該make good use of the information
（唔評論佢後續嘅策略）
只能夠講佢背棄咗對Jon嘅承諾
但出於政治考慮，唔嶄應該單純睇佢係咪唔守諾言咁簡單

再加上Sansa明顯唔係單純想爆被人聽Jon係Targaryen
而係佢覺得Jon先係更適合坐Iron Throne個個
同Tyrion講就係想勸服佢一齊推Jon Snow上位/at least唔係龍母上位

我都唔識高達
但google圖片 見到一堆揸住橙色弩+有張連射嘅gif

加埋上面一眾巴打討論
都應該知係講緊把弩
同GOT果把一樣屈機

佢好似上一個three eyed raven咁匿番入個樹洞啦
唔好獻世

鐵血的孤兒時後一戰，敵方係大氣層外向地表射破滅魔劍，
無視大氣阻力、劇中高迴避性能既高達都全中。
事後官方解釋打中係因為駕駛員(主角)技術平凡。

《機動戰士高達 鐵血的孤兒》終盤出現、影響劇情走向的遠程兵器破滅魔劍（丹因斯尼夫、Dáinsleif、ダインスレイフ），由於威力太強太最屈機，被無數網民惡搞過，手中有魔劍、高達也要死！

屌真係睇到燥，未做three eye raven之前都識用下能力去睇下野，而家淨係識鳩坐做毒撚廢青
做乜鳩姐

其實都估到係唔make sense嘅屈機嘢，但見你咁講我先去google吓

其實派bronn殺tyrion/jaime係qyburn自己意思定係cersei
如果係cersei既做咩最後嗰幕又忍手唔殺tyrion
好難明

Three eyed raven 有用同有大智慧只係你地一廂情願嘅諗法佢從來都只係匿埋𥄫下嘢偷窺下

真心問
咁辛苦做3eye raven 做乜撚
原本night king可能要用多幾千年先搵到個老伯

唔係cersei叫qyburn 傳口信嘅咩？
之後cersei唔殺tyrion我會話係因為係D&D寫嘅，唔會再有咁大膽嘅情節。

有追開呢套高達既都會俾呢把野激死, 劇情都同而家GOT差唔多, 角色IQ急降

Dany：咁有然長你叫我點背呀

本來以為龍母最後會忍唔住真係燒城

Season 8一開波咪講左係Cersei 叫Bronn 去

今集劇情好趕.....仲有兩集收工，好驚虎頭蛇尾

bronn自己唔係解釋左咩
覺得就算殺左兩兄弟
龍女同CERSEI打,始終覺得龍女會贏(因為有2條龍)
到最後都拎唔到獎賞
倒不如賭兩兄弟陣營會羸,而家屈佢兩兄弟多一筆好過

其實以上都係佢口講,又好合理
我都唔明上面咁多人話睇唔明,又話黎一陣又走好多餘

都唔洗驚啦...唔好有太大期望

唔使驚 一定會

其實有無講過點解今季要咁少集數就收皮？

我係講緊Cersei究竟想唔想殺Tyrion
S8之前有兩次機會殺Tyrion/Jaime 佢都唔忍心
S8一開始派Bronn, 我諗住佢終於決定要殺佢兩個
點知城牆嗰幕咁好機會又唔殺
啫係想點

兩條廢柴唔識作, 點作到咁多

唔洗驚 一定會

其實我google 完最唔明係......果把根本唔係劍

依一個月從新由s1e1睇過哂
平日溜夜唔瞓咁追都未試過睇睇下瞓左
琴日果集去到Tyrion同varys up緊啲無謂野果陣就恰著左

ser brienne of fucking tarth 變左做 lady brienne
之前硬漢女強人挑嬴the hound果個brienne已經比jaime屌死左

miss sunday雖然係一露以來都跟住龍老母 但tyrion都知Cersei一定會殺架啦 仲去講和黎做乜

諗唔到點埋尾咪講和果度用啲大碌箭一野車埋去果幾十隻兵度咪收得工囉
跟著下兩集就咁影住bran係度反白眼

中出即飛咗brienne

我嘗試合理化cersei唔殺龍女果十幾廿人果幕
應該係殺左果少少人都沒咩用,而且一殺就等同開戰
因為龍女仲有北方人同好幾個唔同地方既軍隊
兵力黎講,應該仲係龍女果邊有著數
就算龍女死左,其他地方既人都仲係會討伐cersei
所以cersei想龍女佢地跪多過死(暫時)

利申:已盡最大努力合理化

Jamie真係世紀大仆街黎
拎咗人地個處轉個頭就話要返鄉下搵cersei
C先係佢最愛 咁一開始做咩要扑野開brienne條感情線

其實唔殺佢地我覺得無問題
都係做牆頭草睇下邊邊會打贏姐

重有7

根本最識玩權力遊戲果個係GRRM
之前賣版權比你等你拍到上神枱，然後特登唔出新書等你地自己作黎拍，預左你地會拍到變爛尾劇。然後先再出返書，只要個結尾寫得好過套劇(而家咁睇求其搵個連登仔去寫都好過佢)就已經無得輸。

出書肯定大賣

牙GEE

cersei唔殺小惡魔住都唔算唔合理
佢覺得佢地必死其實（派左bronn去，覺得自己會打贏龍女）
同房個幕都講左佢係想打民心
放d人去紅堡度，所以佢唔會想做主動開戰個方

The ground 同 Arya
arya同jon理性講佢地唔支持dany

EP4 睇完有啲失望 好似變左文戲

人得咁小仲要帶埋隻最珍貴嘅龍（last one）去同cersi談判，真係做得太岀面想話比觀眾知龍母有幾黑化

Tyrion咁都唔阻止仲要推龍母？
佢咁聰明就應該知佢加姐係癲，乜就真係冇人睇得岀其實佢地處於劣勢岀黎講多幾句？
點解tyrion好似冇經大腦咁不停盲撐龍母？點解太監一d流通消息都冇？
如果加多幾幕tyrion同太監對龍母咁做有衝突同火花味都冇咁突冗。

射龍個幕我寧願佢突然整到大霧乜7都睇唔到然後開戰。而加係騎龍加陽光普照都見唔到下面成隊船？？？

黑化還黑化，都唔係咁蠢露岀自己弱點比敵人知自己唔夠打。
我明佢地想話比觀眾知龍母比權力沖昏頭腦，但蠢=/黑化

今次哈利波特都唔夠佢玩

仲以為翻譯妹講完句嘢之後條龍係後面飛出嚟放火攬炒添

dany舖路成Mad queen,之後再由jon 收拾佢

呢季啲對白情節狂抄之前啲season以為叫做呼應
例如melisandre完整重複一次arya個預言
tyrion重複一次with a belly full of wine and a girl's mouth around my cock
the hound打仗又縮沙
ep4尾又夾硬重演the hound同arya二人遊

好似小學雞作文唔夠字數 最後一段不斷重申上面論點咁

簡單黎講
呢套高達班主角(人+機)都勁到打遍天下無敵手
但編劇又想要寫個bad ending出黎
惟有憑空出現呢件咁屈機的武器去屈死班主角清場收工

d情節係咪好熟口面呢

the largest plot

係人都知係咁啦
洗乜尊登出場講
畫公仔畫出腸, 好似勉強整個前回提要咁

其實龍女唔係比權力沖昏頭腦
而係身邊最重要既野一樣一樣咁比人拎走晒而嬲令佢沖昏頭腦
你諗下佢都好慘下
幫完北方佬,北方佬又唔信佢
叫個閪仔JON唔好講身世,佢轉過頭就講
矮仔同太監垃圾0作用豬隊友
龍死兩條,秘書死一個,觀音兵死一個,軍隊死一半

個遺言都唔知做乜鳩

唔出場顯示下自己有能力隨時殺到果兩兄弟
點屈果兩個走數兄弟找數阿?

我明呀，而加係做得太順利成章咁，話傾就去傾，成班話哂打過咁多仗，乜真係咁胸有成竹咁去傾談判咩？
點解會完全冇人阻止，哩一個擺明係cersi陷井黎
最後個15分鐘好趕收工，好多details都唔拍
寧願搵d角色講哂d劇情都懶得舖排劇情真係好低手法

自己up埋d on9 term就要人明
仲要串人叫人去google
冇人想知gundam講乜呀

呢度我覺得似係cctvb垃圾劇情, 特登講啲野hurt Brienne, 其實落去大義滅親, surprise下啲觀眾(佢地以為)
放心, 根據tvb套路, 最後Jon 坐Iron Throne, 封咗jaime做lord of Lannister, Lady Sansa 許配埋Brienne俾佢, 結婚生仔live happily everafter, 最後BBQ跳起yeah

你係咪誤會左
佢係話佢同cercei一樣咁抵死
擺明返去搵佢攬住死
邊忽cercei佢最愛

根本一早就唔應該去救john
搞到自己死咗條龍，又救咗個政敵
同埋根本係送咗條冰龍比夜王，佢先爆到魔法牆
佢一早咪理john 用三條龍打cercei 已經坐咗係iron thrones 啦

依架打完夜王 ，無人感激龍母 仲要比人黑化真係好慘

最on9係winterfell自出自入

唔中都差唔遠架啦
D&D呢兩條垃圾

Qyburn果邊有隱形技術傢on9
成隊船都識隱形
隱個人有幾難？

堂堂kingslayer俾人講到TVB賤男

講到三眼烏鴉咁勁 連攸倫去咗龍石島伏你都唔知 打夜王又乜都無做

最有作為就係話自己睇到john係坦格利安同踢爆小指頭

話時話點解今次龍媽會騎龍返dragonstone
平時明明都係坐船由得啲龍跟住飛

騎龍安全啲?

Jon唔係到, 無得做愛

個post又推得咁快

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 14

推爆呢度先轉場啦

Sex boat

john 依架接受唔到同姑姑一齊
同人kiss咗下就推開咗

My name is Jaime

都係一把ballista類型既武器,
都係射程無限, 都係必中,
都係超越劇情中所有兵器既範疇, 直接影響故事發展同結局.

果陣破滅魔劍比高達迷屌到撻皮, 你見睇左兩個season既主角高達比人萬箭穿心.
同睇左8個season既龍比人蕉蕉蕉射落黎個feel一樣.
不過我估下集dracarys點都會威下掛...

成集入面最唔合理係呢到咋我覺得

dany咁正冇可能唔屌

好似之前喬拉都想叫龍母騎龍去北方話咁樣安全啲，但john話龍母一齊坐船會比北方人睇到龍母同佢地同一陣線
但事實係john想騎dany

bran:邊個坐iron throne關我蛋治？

想問下第三集點解女巫無啦啦要死，我唔明

使命已完(應該係)

dany慘成工具人

the purpose has been served

以我嘅解讀係 佢會攬住cersei死係因為仲有愛喎
唔好話愛 起碼仲係好care佢先囉 更本無放低過
唔洗同brienne 講到好白話我好愛cersei I choose her over you咁掛

已經唔知睇左d乜 條龍死得兒戲到仆街
淨係想睇快快手整死Cersei 同Jaime 完左佢算

就結果黎講睇到jon係targaryen真係算作為咩
搞亂檔既屌

其實jon係咪因為覺得危險先唔帶埋受左傷既ghost去？

Arya路人樣返屋企反而有人阻

點解d人智力會跌左咁多明明談判破裂又殺左人質，有咩理由唔順手萬箭齊發射到龍后變箭豬

你要咁諗係可以 但佢無表現到出黎囉 連攬下佢都冇

你expect兩個智商80都無既人可以寫到啲咩情節同對白出黎

女巫係光神使者，目標係要打敗夜王，人類打生打死唔關佢事

上一集又係on9,投石車放步兵前面，主角們全體失智，仲話帶兵

最後兩集睇吓有冇大笨象

頭果四季都係神劇，第五季質素開始跌，第七季已經成舊屎咁，最近呢兩集簡直連屎都不如
所以放心，一定虎頭屎尾
屌你老母D&D

根本無腦
其實你使得咁多錢
請啲軍事歷史專家做顧問都好啊

no budget

想拍前傳
所以那那林求鳩奇收尾

今集jamie同大山婆啲感情戲重恐佈過啲walker

喺火爐房啲對白 諗起都手管戙

其實佢正傳三集就收晒White Walkers皮，搞到Night King咁廢，完全引唔起觀眾睇佢前傳嘅興趣。反正條友三集就死Q咗，連末日都搞唔成，who fucking cares咩。

唔知點解有種睇斷背山既感覺

轉POST傾

臨死仲暗示
dracarys, 撚到

睇個BBQ走勢
9成9啦

攬住一齊死
Ironisland又絕後

我都係咁嘅感覺

明明無鳩者冇樣個個著晒甲 copy and paste 就可以填滿佢，但而家搞到得幾條友去bbq咁一d說服力都冇

ghost都冇budget 難d有budget整大笨象

1001

1002